msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-09-01 22:22+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: en\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "(latest)"
msgstr "（最新）"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "(signed)"
msgstr "（已签名）"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "(unsigned)"
msgstr "（未签名）"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "(uploaded)"
msgstr "（上传）"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "{0, plural, one {Failed to add collection to repository \"{repositoryName}\".} other {Failed to add collections to repository \"{repositoryName}\".}}"
msgstr "{0, plural, one {Failed to add collection to repository \"{repositoryName}\".} other {Failed to add collections to repository \"{repositoryName}\".}}"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "{0} logo"
msgstr "{0} 标志"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "{0} released {1}"
#~ msgstr "{0} released {1}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "{0} updated {1}"
msgstr "{0} 更新的 {1}"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "{0} was added"
msgstr "{0} 被添加"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "{0} will be deleted."
#~ msgstr "{0} will be deleted."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "{collectionName}'s versions."
msgstr "{collectionName}的版本。"

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/cards/namespace-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/headers/partner-header.tsx
#~ msgid "{company} logo"
#~ msgstr "{company} 标志"

#: src/components/numeric-label/numeric-label.tsx
msgid "{count, plural, one {Dependency} other {Dependencies}}"
msgstr "{count, plural, one {Dependency} other {Dependencies}}"

#: src/components/numeric-label/numeric-label.tsx
msgid "{count, plural, one {Module} other {Modules}}"
msgstr "{count, plural, one {Module} other {Modules}}"

#: src/components/numeric-label/numeric-label.tsx
msgid "{count, plural, one {Plugin} other {Plugins}}"
msgstr "{count, plural, one {Plugin} other {Plugins}}"

#: src/components/numeric-label/numeric-label.tsx
msgid "{count, plural, one {Role} other {Roles}}"
msgstr "{count, plural, one {Role} other {Roles}}"

#: src/utilities/chip-group-props.ts
msgid "{count} more"
msgstr "{count} 更多"

#: src/components/shared/language-switcher.tsx
msgid "{currentLanguage} (browser default)"
msgstr ""

#: src/components/shared/language-switcher.tsx
msgid "{currentLanguage} (current)"
msgstr ""

#: src/components/shared/download-count.tsx
msgid "{downloadCount} Downloads"
msgstr ""

#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
msgid "{github_user} logo"
msgstr ""

#: src/utilities/get_human_size.ts
msgid "{n, plural, one {# byte} other {# bytes}}"
msgstr "{n, plural, one {# byte} other {# bytes}}"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "{name} will be cancelled."
msgstr "{name} 将被取消。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "{name} will stop running."
msgstr "{name} 将停止运行。"

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "{nsTitle} logo"
msgstr ""

#: src/components/rbac/role-header.tsx
msgid "{subTitle}"
msgstr "{subTitle}"

#: src/components/patternfly-wrappers/wizard-modal.tsx
msgid "{title} content"
msgstr "{title} 内容"

#: src/components/cards/namespace-card.tsx
#: src/components/headers/partner-header.tsx
#: src/components/shared/namespace-list-item.tsx
msgid "{title} logo"
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/wizard-modal.tsx
msgid "{title} steps"
msgstr "{title} 步骤"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was added"
msgstr "<0/> 被添加"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was added to <1/>"
msgstr "<0/> 已添加到 <1/>"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was moved to <1/> from <2/>"
msgstr "<0/> 从 <2/> 移到 <1/>"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was removed"
msgstr "<0/> 被删除"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was removed from <1/>"
msgstr "<0/> 已从 <1/> 中删除"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "<0>{0}</0> will be deleted."
msgstr "<0>{0}</0> 将被删除。"

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "<0>{0}</0> will be permanently deleted."
msgstr "<0>{0}</0> 将被永久删除。"

#: src/components/patternfly-wrappers/pagination.tsx
msgid "<0>{firstIndex} - {lastIndex}</0> of <1>{itemCount}</1>"
msgstr "<0>{firstIndex} - {lastIndex}</0> 共 <1>{itemCount}</1>"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "<0>{name}</0> will be permanently deleted."
msgstr "<0>{name}</0> 将被永久删除。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "<0>{username}</0> will be removed from <1>{groupname}</1>."
#~ msgstr "<0>{username}</0> will be removed from <1>{groupname}</1>."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#~ msgid "<0>Note:</0> Installing collections with ansible-galaxy is only supported in ansible 2.9+"
#~ msgstr "<0>注：</0>只有 ansible 2.9+ 支持使用 ansible-galaxy 安装集合"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "<0>Note:</0> Installing collections with ansible-galaxy is only supported in ansible-core>=2.13.9"
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "<0>Note:</0> The following links may be blocked by your browser. Copy and paste the external link manually."
msgstr "<0>注：</0> 您的浏览器可能会阻止以下链接。手动复制并粘贴外部链接。"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#~ msgid "<0>Note:</0> The following links may be blocked by your browser. Copy and paste the link manually."
#~ msgstr "<0>Note:</0> The following links may be blocked by your browser. Copy and paste the link manually."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "<0>Note:</0> Use this URL to configure ansible-galaxy to upload collections to this namespace. More information on ansible-galaxy configurations can be found <1>here</1>."
#~ msgstr "<0>Note:</0> Use this URL to configure ansible-galaxy to upload collections to this namespace. More information on ansible-galaxy configurations can be found <1>here</1>."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "<0>Note:</0> Use this URL to configure ansible-galaxy to upload collections to this namespace. More information on ansible-galaxy configurations can be found <1>here</1><2> </2><3/>."
msgstr "<0>注：</0>使用这个 URL 将 ansible-galaxy 配置为上传集合到这个命名空间。有关 ansible-galaxy 配置的更多信息，请参阅<1>这里</1><2></2><3/>。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "<0>Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <1>Ansible Lightspeed</1> <2/> to help other automators build Ansible content.</0>"
msgstr "<0>红帽正在 <1>Ansible Lightspeed</1> <2/> 中开发新的 Ansible 内容开发功能，以帮助其他自动器构建 Ansible 内容。</0>"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "<0>Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <1>Project Wisdom</1> <2/> to help other automators build Ansible content.</0><3>Your roles and collections may be used as training data for a machine learning model that provides Ansible automation content recommendations.</3><4>If you have concerns, please contact the Ansible team at <5>ansible-content-ai@redhat.com</5>.</4>"
#~ msgstr "<0>Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <1>Project Wisdom</1> <2/> to help other automators build Ansible content.</0><3>Your roles and collections may be used as training data for a machine learning model that provides Ansible automation content recommendations.</3><4>If you have concerns, please contact the Ansible team at <5>ansible-content-ai@redhat.com</5>.</4>"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "<0>Role <1>{0}</1> will be permanently deleted.</0><2>This will also remove all associated permissions under this role.</2>"
msgstr "<0>角色 <1>{0}</1> 将被永久删除。</0><2>这也会删除此角色下的所有相关权限。</2>"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "<0>WARNING</0> copy this token now. This is the only time you will ever see it."
msgstr "<0>警告</0> 复制此令牌。此时是您可能看到它的唯一时间。"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "<0>WARNING</0> loading a new token will delete your old token."
msgstr "<0>警告</0> 加载新令牌将删除您的旧令牌。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "<0>Your roles and collections may be used as training data for a machine learning model that provides Ansible automation content recommendations.</0><1>If you have concerns, please contact the Ansible team at <2>ansible-content-ai@redhat.com</2>.</1>"
msgstr "<0>您的角色和集合可用作机器学习模型的培训数据，提供 Ansible 自动化内容建议。</0><1>如果有疑问，请联系 Ansible 团队 <2>ansible-content-ai@redhat.com</2>。</1>"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/not-found.tsx
msgid "404 - Page not found"
msgstr "404 - 页未找到"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "A PEM encoded client certificate used for authentication."
msgstr "用于身份验证的 PEM 编码客户端证书。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "A PEM encoded private key used for authentication."
msgstr "用于验证的 PEM 编码私钥。"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "A tag may contain lowercase and uppercase ASCII alphabetic characters, digits, underscores, periods, and dashes. A tag must not start with a period, underscore, or a dash."
msgstr "标签可以包含小写和大写 ASCII 字母字符、数字、下划线、句点和短划线。标签不得以句点、下划线或短划线开头。"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "Active user profile \"{0}\" could not be displayed."
#~ msgstr "Active user profile \"{0}\" could not be displayed."

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "Activities will appear once you push something"
msgstr "推送内容后，将显示活动"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "Add a README with instructions for using this container."
msgstr "添加一个包括使用这个容器信息的 README。"

#: src/components/rbac/role-form.tsx
msgid "Add a role description here"
msgstr "在此处添加角色描述"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add Ansible distribution"
#~ msgstr "Add Ansible distribution"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "Add collection"
msgstr "添加集合"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add collection remote"
#~ msgstr "Add collection remote"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add container distribution"
#~ msgstr "Add container distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add container repository"
#~ msgstr "Add container repository"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Add execution environment"
msgstr "添加执行环境"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add group"
#~ msgstr "Add group"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add namespace"
#~ msgstr "Add namespace"

#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
msgid "Add new remote"
msgstr "添加新远程"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Add new repository"
msgstr "添加新软件仓库"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Add new tag"
msgstr "添加新标签"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Add new tag to image"
msgstr "向镜像添加新标签"

#: src/actions/ansible-remote-create.tsx
msgid "Add remote"
msgstr "添加远程"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Add remote registry"
msgstr "添加远程注册表"

#: src/actions/ansible-repository-create.tsx
msgid "Add repository"
msgstr "添加软件仓库"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Add roles"
msgstr "添加角色"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Add selected users to group"
msgstr "将所选用户添加到组"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add synclist"
#~ msgstr "Add synclist"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Add tag(s) to exclude"
msgstr "添加要排除的标签"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Add tag(s) to include"
msgstr "添加要包含的标签"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add user"
#~ msgstr "Add user"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "add-user-modal"
msgstr "add-user-modal"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid ""
#~ "Adding groups provides access to all repositories in the\n"
#~ "\"{namespace}\" container namespace."
#~ msgstr ""
#~ "Adding groups provides access to all repositories in the\n"
#~ "\"{namespace}\" container namespace."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Additional details"
msgstr "其它详情"

#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "All associated permissions under this role were removed."
msgstr "此角色下的所有关联权限都将被删除。"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "All policies and guidelines"
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "All Repos"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
msgid "Allow all actions on a task."
msgstr "允许对一个任务的所有操作。"

#: src/constants.tsx
msgid "Allow all actions on a taskschedule."
msgstr "允许对一个任务调度的所有操作。"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Already the current version"
msgstr "已经是当前版本"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Ansible Automation Platform"
msgstr "Ansible Automation Platform"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Ansible Lightspeed"
msgstr ""

#: src/components/legacy-namespace-list/legacy-namespace-item.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Ansible Lightspeed settings"
msgstr "Ansible Lightspeed 设置"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
#~ msgid "AnsibleFest"
#~ msgstr ""

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "API Error: {0}"
#~ msgstr "API Error: {0}"

#: src/utilities/repo-signing.ts
msgid "API Error: {ex}"
msgstr "API 错误：{ex}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "API Error: {status}"
msgstr "API 错误：{status}"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "API Error: 500"
#~ msgstr "API Error: 500"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "API Error: Failed to set deprecation."
msgstr "API 错误：无法设置弃用。"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "API error. Status code: {0}"
msgstr "API 错误。状态代码：{0}"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "API token"
msgstr "API 令牌"

#: src/loaders/standalone/standalone-loader.tsx
#~ msgid "API Token"
#~ msgstr "API Token"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "API token management"
#~ msgstr "API token management"

#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Approval"
msgstr "批准"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Approval dashboard"
msgstr "批准仪表板"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Approval failed."
#~ msgstr "批准失败。"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Approval status:"
msgstr "批准状态："

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/constants.tsx
msgid "Approve, reject and sync collections from remotes."
msgstr "从远程批准、拒绝和同步集合。"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "approved"
msgstr "已批准"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: src/components/delete-modal/delete-ansible-remote-modal.tsx
msgid "Are you sure you want to delete the remote <0>{name}</0>?<1/><2>Note:</2> This will also delete all associated resources under this remote."
msgstr "您确定要删除远程 <0>{name}</0> <1/>？<2>注意：</2>这也会删除这个远程下的所有相关资源。"

#: src/components/delete-modal/delete-ansible-repository-modal.tsx
msgid "Are you sure you want to delete the repository <0>{name}</0>?<1/><2>Note:</2> This will also delete all associated resources under this repository."
msgstr "您确定要删除软件仓库 <0>{name}</0> <1/>？<2>注意：</2>这也会删除这个软件仓库下的所有相关资源。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to opt the following legacy namespace in to Wisdom?"
#~ msgstr "Are you sure you want to opt the following legacy namespace in to Wisdom?"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Are you sure you want to opt the following legacy namespace out of Ansible Lightspeed?"
msgstr "您确定要从 Ansible Lightspeed 中取消以下传统命名空间吗？"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to opt the following legacy namespace out of Wisdom?"
#~ msgstr "Are you sure you want to opt the following legacy namespace out of Wisdom?"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to opt the following namespace in to Wisdom?"
#~ msgstr "Are you sure you want to opt the following namespace in to Wisdom?"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Are you sure you want to opt the following namespace out of Ansible Lightspeed?"
msgstr "您确定要从 Ansible Lightspeed 中取消以下命名空间吗？"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to opt the following namespace out of Wisdom?"
#~ msgstr "Are you sure you want to opt the following namespace out of Wisdom?"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
msgid "Are you sure you want to remove the collection version <0>{namespace}.{name} v{version}</0> from the <1>{repositoryName}</1> repository?"
msgstr "您确定要从 <1>{repositoryName}</1> 仓库中删除集合版本 <0>{namespace}.{name} v{version}</0> 吗？"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Are you sure you want to revert this repository to the version below?"
msgstr "您确定要将此存储库恢复到以下版本吗？"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Authentication provider"
msgstr "身份验证供应商"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching collections"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching execution environments"
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#~ msgid "Available matching legacy roles"
#~ msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching roles"
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/wizard-modal.tsx
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "Base path"
msgstr "基本路径"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Base version"
msgstr "基本版本"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Based on {0} surveys."
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/fileupload.tsx
msgid "Browse..."
msgstr "浏览......"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Browser OS"
msgstr "浏览器 OS"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Browser Version"
msgstr "浏览器版本"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Built-in"
msgstr "内置"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Built-in roles cannot be deleted."
msgstr "无法删除内置角色。"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Built-in roles cannot be edited or deleted."
msgstr "无法编辑或删除内置角色。"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Built-in roles cannot be edited."
msgstr "无法编辑内置角色。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "CA certificate"
msgstr "CA 证书"

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "Can't update remote without a distribution attached to it."
#~ msgstr "Can't update remote without a distribution attached to it."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
#: src/components/confirm-modal/confirm-modal.tsx
#: src/components/delete-modal/delete-modal.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/wizard-modal.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/group-modal.tsx
#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#: src/components/signing/sign-single-certificate-modal.tsx
#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/status/status-indicator.tsx
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Cannot delete namespace until <0/>collections' dependencies have <1/>been deleted"
msgstr "无法删除命名空间，直到 <0/> 集合的依赖项已 <1/> 被删除"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Cannot delete until collections <0/>that depend on this collection <1/>have been deleted."
msgstr "无法删除集合，直到集合 <0/>依赖于此集合 <1/> 已被删除。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Certificate for collection \"{0} {1} v{2}\" has been successfully uploaded."
msgstr "集合 \"{0} {1} v{2}\" 证书已被成功上传。"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Certificate for collection \"{namespace} {name} v{version}\" has been successfully uploaded."
msgstr "集合 \"{namespace} {name} v{version}\" 证书已被成功上传。"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Certification status for collection \"{0} {1} v{2}\" has been successfully updated."
msgstr "集合 \"{0} {1} v{2}\" 的认证状态已被成功更新。"

#: src/components/approval/approve-modal.tsx
msgid "Certification status for collection \"{namespace} {name} v{version}\" has been successfully updated."
msgstr ""

#: src/components/cards/collection-card.tsx
msgid "Certified"
msgstr "已认证"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/constants.tsx
msgid "Change and upload collections to namespaces."
msgstr "更改并上传集合到命名空间。"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change Ansible distribution"
#~ msgstr "Change Ansible distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change collection remote"
#~ msgstr "Change collection remote"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change container distribution"
#~ msgstr "Change container distribution"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change container namespace permissions"
#~ msgstr "Change container namespace permissions"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change container repository"
#~ msgstr "Change container repository"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change containers"
#~ msgstr "Change containers"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change distribution"
#~ msgstr "Change distribution"

#: src/constants.tsx
msgid "Change existing execution environments."
msgstr "更改现存的执行环境。"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change group"
#~ msgstr "Change group"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change image tags"
#~ msgstr "Change image tags"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change namespace"
#~ msgstr "Change namespace"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change remote registry"
#~ msgstr "Change remote registry"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change synclist"
#~ msgstr "Change synclist"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change task"
#~ msgstr "Change task"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change user"
#~ msgstr "Change user"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Changes to certification status for collection \"{0} {1} v{2}\" could not be saved."
msgstr "无法保存集合\"{0} {1} v{2}\"认证状态的更改 。"

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Changes to group \"{0}\" could not be saved."
msgstr "无法保存对组 \"{0}\" 的更改。"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "Changes to namespace \"{0}\" could not be saved."
msgstr "对命名空间 \"{0}\" 的更改不能被保存。"

#: src/containers/role-management/role-edit.tsx
msgid "Changes to role \"{name}\" could not be saved."
msgstr "无法保存对角色 \"{name}\" 的更改。"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "Checking for affected users... <0/>"
msgstr "检查受影响的用户... <0/>"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Child tasks"
msgstr "子任务"

#: src/components/render-plugin-doc/render-plugin-doc.tsx
msgid "Choices:"
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/fileupload.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/write-only-field.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/empty-state/empty-state-filter.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/applied-filters.tsx
msgid "Clear all filters"
msgstr "清除所有过滤器"

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "CLI configuration"
msgstr "CLI 配置"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "CLI Configuration"
#~ msgstr "CLI Configuration"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Click on the Controller URL that you want to use the above execution environment in, and it will launch that Controller's console. Log in (if necessary) and follow the steps to complete the configuration."
msgstr "点击您要在其中使用上述执行环境的控制器 URL，它将启动该控制器的控制台。登录（如果需要）并按照步骤完成配置。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Client certificate"
msgstr "客户端证书"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Client key"
msgstr "客户端密钥"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/wizard-modal.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Close YAML editor"
msgstr "关闭 YAML 编辑器"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Collection"
msgstr "集合"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Collection \"{0} v{collectionVersion}\" could not be deleted."
msgstr "集合 \"{0} v{collectionVersion}\" 无法被删除。"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Collection \"{0}\" could not be deleted."
msgstr "集合 \"{0}\" 无法被删除。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Collection \"{0}\" could not be deprecated."
msgstr "集合 \"{0}\" 无法被弃用。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Collection \"{0}\" could not be undeprecated."
msgstr "集合 \"{0}\" 无法取消弃用。"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Collection \"{0}\" has been successfully deleted."
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Collection \"{0}\" has been successfully deprecated."
#~ msgstr "Collection \"{0}\" has been successfully deprecated."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Collection \"{0}\" has been successfully undeprecated."
#~ msgstr "Collection \"{0}\" has been successfully undeprecated."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Collection \"{name} v{collectionVersion}\" could not be deleted."
#~ msgstr "Collection \"{name} v{collectionVersion}\" could not be deleted."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Collection \"{name} v{collectionVersion}\" has been successfully deleted."
msgstr "成功删除集合 \"{name} v{collectionVersion}\"。"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
#~ msgid "Collection \"{name}\" could not be deleted."
#~ msgstr "Collection \"{name}\" could not be deleted."

#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Collection \"{name}\" could not be deprecated."
msgstr "集合 \"{name}\" 无法被弃用。"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Collection \"{name}\" could not be downloaded."
msgstr "集合 \"{name}\" 无法下载。"

#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Collection \"{name}\" could not be undeprecated."
msgstr "集合 \"{name}\" 无法取消弃用。"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
#~ msgid "Collection \"{name}\" has been successfully deleted."
#~ msgstr "集合 \"{name}\" 已成功删除。"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Collection \"{name}\" has been successfully deprecated."
msgstr "集合 \"{name}\" 已成功弃用。"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Collection \"{name}\" has been successfully undeprecated."
msgstr "集合 \"{name}\" 已成功取消弃用。"

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
#~ msgid "Collection {0}.{1} v{2} could not be copied."
#~ msgstr ""

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
msgid "Collection {namespace}.{name} v{version} could not be copied."
msgstr ""

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Collection count"
#~ msgstr "Collection count"

#: src/components/collection-count/collection-count.tsx
#~ msgid "Collection count for \"{distributionPath}\" could not be displayed."
#~ msgstr "Collection count for \"{distributionPath}\" could not be displayed."

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "Collection distributions"
msgstr "集合发布"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "Collection does not have any dependencies."
msgstr "集合没有任何依赖项。"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
msgid "Collection does not have dependencies."
msgstr "集合没有依赖项。"

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "Collection doesn't have any distribution assigned."
msgstr "集合没有分配任何发行版。"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection failed to be removed from those repositories: {0}"
#~ msgstr "Collection failed to be removed from those repositories: {0}"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection has to be in rejected or staging repository."
#~ msgstr "集合必须处于被拒绝或暂存存储库中。"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
msgid "Collection is not being used by any collection."
msgstr "集合没有被任何集合使用。"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Collection name"
msgstr ""

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection Name"
#~ msgstr "集合名称"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Collection Namespaces"
#~ msgstr "Collection Namespaces"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection not found in any repository."
#~ msgstr "在任何存储库中都未找到的集合。"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Collection Remotes"
#~ msgstr "Collection Remotes"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Collection repositories could not be displayed."
#~ msgstr "Collection repositories could not be displayed."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Collection upload canceled"
msgstr "集合上传已取消"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
#~ msgid "Collection version {0} was not found in the system. You must upload it."
#~ msgstr "Collection version {0} was not found in the system. You must upload it."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Collection versions"
msgstr "集合版本"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Collection versions could not be displayed."
msgstr "无法显示的集合版本。"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "Collection versions will appear once a collection is uploaded."
msgstr "上传集合后会出现集合版本。"

#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
msgid "Collection versions will appear once the collection is modified."
msgstr "修改集合后会出现集合版本。"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
#~ msgid "Collection was not found in the system. You must upload it."
#~ msgstr "Collection was not found in the system. You must upload it."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection was sucessfuly rejected from those repositories: {0}, but failed to be removed from those repositories: {1}"
#~ msgstr "Collection was sucessfuly rejected from those repositories: {0}, but failed to be removed from those repositories: {1}"

#: src/components/approve-modal/approve-modal.tsx
#~ msgid "Collection with id {0} not found."
#~ msgstr "未找到 ID 为 {0} 的集合。"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Collections will appear once uploaded"
msgstr "上传后会出现集合"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
msgid "Community collections do not have docs nor content counts, but all content gets synchronized"
msgstr "社区集合没有文档或内容计数，但所有内容都会被同步"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Community content will never be synced if the remote is set to only sync signed content. You can <0>edit the {name} remote</0> to change it."
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Community content will never be synced if this setting is enabled"
msgstr ""

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Community score"
msgstr ""

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/status/status-indicator.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: src/components/repositories/remote-repository-table.tsx
#~ msgid "Configure"
#~ msgstr "Configure"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Connect Private Automation Hub"
msgstr "Connect Private Automation Hub"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Connect the ansible-galaxy client"
msgstr "Connect the ansible-galaxy client"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Connect to Hub"
msgstr "Connect to Hub"

#: src/utilities/validateURLHelper.ts
msgid "Consider using a secure URL (https://)."
msgstr "考虑使用一个安全 URL(https://)。"

#: src/components/empty-state/empty-state-unauthorized.tsx
#~ msgid "Contact you organization administrator for more information."
#~ msgstr "Contact you organization administrator for more information."

#: src/components/empty-state/empty-state-unauthorized.tsx
msgid "Contact your organization administrator for more information."
msgstr "如需更多信息，请联系您的机构管理员。"

#: src/utilities/repo-signing.ts
msgid "Container must be synchronized with remote repository first."
msgstr "容器必须首先与远程仓库同步。"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Container names can only contain alphanumeric characters, \".\", \"_\", \"-\" and a up to one \"/\"."
#~ msgstr "容器名称只能包含字母数字，\".\"、\"_\"、\"-\"，以及最多一个 \"/\"。"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Container names can only contain alphanumeric characters, \".\", \"_\", \"-\" and zero or one \"/\"."
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Container namespace"
msgstr "容器命名空间"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
#: src/loaders/standalone/standalone-loader.tsx
#~ msgid "Container Registry"
#~ msgstr "Container Registry"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Container registry type"
msgstr "容器注册表类型"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Container repository name"
msgstr "容器仓库名称"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Containers"
#~ msgstr "Containers"

#: src/containers/collection-detail/collection-content.tsx
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Content added"
msgstr "内容添加"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Content count"
#~ msgstr "Content count"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Content from roles and collections can be referenced in Ansible PlayBooks and immediately put to work. You'll find content for provisioning infrastructure, deploying applications, and all of the tasks you do everyday."
msgstr ""

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Content in repositories without a distribution will not be visible to clients for sync, download or search."
msgstr "在软件仓库中没有发行版的内容对客户端无法进行同步、下载或搜索。"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Content not present in remote repository will be removed from the local repository"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Content removed"
msgstr "删除内容"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Controller name"
msgstr "控制器名称"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Controllers list could not be displayed."
msgstr "无法显示控制器列表。"

#: src/components/patternfly-wrappers/copy-url.tsx
msgid "Copied"
msgstr "复制"

#: src/components/patternfly-wrappers/copy-url.tsx
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
msgid "Copy CLI configuration"
msgstr "复制 CLI 配置"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/clipboard-copy.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Copy version {version} to repositories"
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "could not be determined yet"
msgstr "还无法决定"

#: src/containers/collection-detail/collection-import-log.tsx
msgid "Could not load import log"
msgstr "无法加载导入日志"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Could not update the certification status for {0}.{1}.{2}."
#~ msgstr "Could not update the certification status for {0}.{1}.{2}."

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "CRC public key"
msgstr "CRC public key"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#: src/components/rbac/group-modal.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Create a \"{0}\" distribution"
msgstr "创建一个 \"{0}\" 发行版"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#~ msgid "Create a \"content: approved_for_use\" label"
#~ msgstr "Create a \"content: approved_for_use\" label"

#: src/components/rbac/group-modal.tsx
msgid "Create a group"
msgstr "创建用户"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Create a new namespace"
msgstr "创建新的命名空间"

#: src/containers/role-management/role-create.tsx
msgid "Create a new role"
msgstr "创建新主机"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Create a password using at least {minLength} characters, including special characters , ex <!@$%>. Avoid using common names or expressions."
msgstr "使用至少 {minLength} 个字符创建密码，包括特殊字符，例如 <!@$%>。避免使用通用名称或表达式。"

#: src/components/user-form/user-form.tsx
#~ msgid "Create a password using at least 9 characters, including special characters , ex <!@$%>. Avoid using common names or expressions."
#~ msgstr "Create a password using at least 9 characters, including special characters , ex <!@$%>. Avoid using common names or expressions."

#: src/constants.tsx
msgid "Create and update execution environments under existing container namespaces."
msgstr "在现有容器命名空间下创建和更新执行环境。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Create issue"
msgstr "Create issue"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Create new containers"
#~ msgstr "Create new containers"

#: src/containers/role-management/role-create.tsx
msgid "Create new role"
msgstr "创建新角色"

#: src/containers/user-management/user-create.tsx
#: src/containers/user-management/user-create.tsx
msgid "Create new user"
msgstr "创建新用户"

#: src/constants.tsx
msgid "Create, delete and change collection namespaces. Upload and delete collections. Sync collections from remotes. Approve and reject collections."
msgstr "创建、删除和更改集合命名空间。上传和删除集合。从远程同步集合。批准和决绝集合。"

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Created date"
msgstr "创建日期"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
#~ msgid "Creation started for distribution {0}"
#~ msgstr "Creation started for distribution {0}"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Creation started for distribution {distributionName}"
msgstr "为分发 {distributionName} 开始创建"

#: src/constants.tsx
msgid "Curate all synclist repository"
msgstr "策展所有同步列表仓库"

#: src/constants.tsx
msgid "Curate synclist repository"
msgstr "策展同步列表仓库"

#: src/constants.tsx
msgid "Curate synclist repository batch"
msgstr "策展同步列表仓库批量"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Current content"
msgstr "当前内容"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Current tags"
msgstr "当前标签"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Currently excluded tags"
msgstr "当前排除的标签"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Currently included tags"
msgstr "当前包括的标签"

#: src/components/rbac/permission-categories.tsx
msgid "Custom permissions"
msgstr "自定义权限"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Customer Support <0/>"
msgstr "客户支持 <0/>"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

#: src/components/render-plugin-doc/render-plugin-doc.tsx
msgid "default"
msgstr ""

#: src/components/render-plugin-doc/render-plugin-doc.tsx
msgid "Default:"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-remote-delete.tsx
#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
#: src/components/delete-modal/delete-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/user-management/user-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete Ansible distribution"
#~ msgstr "Delete Ansible distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete collection"
#~ msgstr "Delete collection"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Delete collection from repository"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete collection remote"
#~ msgstr "Delete collection remote"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "Delete collection version?"
msgstr "删除集合版本？"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "Delete collection?"
msgstr "删除集合？"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container distribution"
#~ msgstr "Delete container distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container namespace"
#~ msgstr "Delete container namespace"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container repository"
#~ msgstr "Delete container repository"

#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
msgid "Delete container?"
msgstr "删除容器？"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container's distribution"
#~ msgstr "Delete container's distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container's namespace"
#~ msgstr "Delete container's namespace"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete distribution"
#~ msgstr "Delete distribution"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
#: src/utilities/delete-collection.tsx
#~ msgid "Delete entire collection"
#~ msgstr "删除整个集合"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Delete entire collection from system"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete group"
#~ msgstr "Delete group"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "Delete group?"
msgstr "删除组？"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Delete image?"
msgstr "删除镜像？"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Delete namespace"
msgstr "删除命名空间"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Delete namespace?"
msgstr "删除命名空间？"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete remote registry"
#~ msgstr "Delete remote registry"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Delete remote registry?"
msgstr "删除远程注册表？"

#: src/components/delete-modal/delete-ansible-remote-modal.tsx
msgid "Delete remote?"
msgstr "删除远程？"

#: src/components/delete-modal/delete-ansible-repository-modal.tsx
msgid "Delete repository?"
msgstr "删除仓库？"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Delete role: {0}"
msgstr "删除角色：{0}"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Delete role?"
msgstr "删除角色？"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete synclist"
#~ msgstr "Delete synclist"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete task"
#~ msgstr "Delete task"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete user"
#~ msgstr "Delete user"

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "Delete user?"
msgstr "删除用户？"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Delete version {0}"
#~ msgstr "Delete version {0}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Delete version {version}"
#~ msgstr "删除版本 {version}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Delete version {version} from repository"
msgstr ""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Delete version {version} from system"
msgstr ""

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
#~ msgid "Deleting <0>{0} v{collectionVersion}</0> and its data will be lost and this will cause the entire collection to be deleted."
#~ msgstr "删除 <0>{0} v{collectionVersion}</0> 其数据将会丢失，这会导致整个集合被删除。"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
#~ msgid "Deleting <0>{0} v{collectionVersion}</0> and its data will be lost."
#~ msgstr "删除 <0>{0} v{collectionVersion}</0> 其数据将会丢失。"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "Deleting <0>{0} v{collectionVersion}</0>, its data will be lost."
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Deleting <0>{0}</0> and its data will be lost."
msgstr "删除 <0>{0}</0> 其数据将会丢失。"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "Deleting <0>{0}</0>, its data will be lost."
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Deleting <0>{digest}</0> and its data will be lost."
msgstr "删除 <0>{digest}</0> 其数据将会丢失。"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Deleting <0>{name}</0> and its data will be lost."
#~ msgstr "Deleting <0>{name}</0> and its data will be lost."

#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
msgid "Deleting <0>{selectedItem}</0> and its data will be lost."
msgstr "删除 <0>{selectedItem}</0> 其数据将会丢失。"

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "Deleting super users is not allowed."
msgstr "不允许删除超级用户。"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "Deleting this group will affect {count} users."
msgstr "删除此组将影响 {count} 个用户。"

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "Deleting yourself is not allowed."
msgstr "不允许删除自己。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖项"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Dependencies for collection \"{name}\" could not be displayed."
msgstr "无法显示集合 \"{name}\" 的依赖项。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Dependent collections"
msgstr "依赖性集合"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "Dependent collections could not be displayed."
msgstr "无法显示依赖集合。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Deprecate"
msgstr "弃用"

#: src/components/tags/deprecated-tag.tsx
msgid "DEPRECATED"
msgstr "弃用"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Deprecation status update starting for collection \"{0}\"."
#~ msgstr "Deprecation status update starting for collection \"{0}\"."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Deprecation status update starting for collection \"{name}\"."
msgstr "为集合 \"{name}\" 开始的弃用状态更新。"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/components/rbac/role-list-table.tsx
#: src/components/rbac/select-roles.tsx
#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Descriptive name"
msgstr "描述性名称"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Deselect all ({0} items)"
msgstr "全部取消选择 ({0} 项目)"

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
#~ msgid "Deselect all ({itemsCount} items)"
#~ msgstr ""

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Deselect page ({0} items)"
msgstr "取消选择页面 ({0} 项目)"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Digest"
msgstr "摘要"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Digital accessibility"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Distribution"
msgstr "分发"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Distribution name"
#~ msgstr "Distribution name"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Distribution URL"
#~ msgstr "Distribution URL"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "Distributions"
msgstr "分发"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Docs dropdown"
msgstr ""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Docs site"
msgstr "文档站点"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Documentation on how to configure the <0>ansible-galaxy</0> client can be found <1>here</1>. Use the following parameters to configure the client."
msgstr "Documentation on how to configure the <0>ansible-galaxy</0> client can be found <1>here</1>. Use the following parameters to configure the client."

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Does what it promises"
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/actions/ansible-remote-download-ca.tsx
msgid "Download CA certificate"
msgstr "下载 CA 认证"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Download CA certification file"
msgstr "下载 CA 认证文件"

#: src/actions/ansible-remote-download-client.tsx
msgid "Download client certificate"
msgstr "下载客户端认证"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Download client certification file"
msgstr "下载客户端认证文件"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Download concurrency"
msgstr "下载并发"

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Download count"
msgstr ""

#: src/components/shared/download-count.tsx
msgid "Download count is the sum of all versions' download counts"
msgstr ""

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Download key"
msgstr "下载密钥"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Download only signed collections"
msgstr "仅下载签名的集合"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Download requirements file"
msgstr "下载要求文件"

#: src/actions/ansible-remote-download-requirements.tsx
msgid "Download requirements YAML"
msgstr "下载要求 YAML"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Download tarball"
msgstr "下载 tarball"

#: src/components/patternfly-wrappers/fileupload.tsx
msgid "Drag a file here or browse to upload"
msgstr "把文件拖放在这里或浏览以上传"

#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
msgid "Drag and drop a file or upload one."
msgstr "拖放文件或上传文件。"

#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
#~ msgid "Drag and drop a file or upload one'"
#~ msgstr "Drag and drop a file or upload one'"

#: src/components/patternfly-wrappers/stateful-dropdown.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/stateful-dropdown.tsx
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉菜单"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Ease of use"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-remote-edit.tsx
#: src/actions/ansible-repository-edit.tsx
#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/settings/user-profile.tsx
#: src/containers/user-management/user-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-edit.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "Edit details"
msgstr "编辑详情"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Edit execution environment"
msgstr "编辑执行环境"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Edit group permissions"
#~ msgstr "Edit group permissions"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Edit in YAML editor"
msgstr "在 YAML 编辑器中编辑"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Edit namespace"
msgstr "编辑命名空间"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Edit remote"
msgstr "编辑远程"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Edit remote registry"
msgstr "编辑远程注册表"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Edit repository"
#~ msgstr "Edit repository"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "Edit resources"
msgstr "编辑资源"

#: src/containers/role-management/role-edit.tsx
msgid "Edit role permissions"
msgstr "编辑角色权限"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#~ msgid "Edit tags"
#~ msgstr "Edit tags"

#: src/containers/user-management/user-edit.tsx
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: src/components/rbac/role-list-table.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Editable"
msgstr "可编辑"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}"
msgstr "错误 {statusCode} - {statusText}"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: {customMessage}"
msgstr "错误 {statusCode} - {statusText}: {customMessage}"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: Forbidden: You do not have the required permissions to proceed with this request. Please contact the server administrator for elevated permissions."
msgstr "错误 {statusCode} - {statusText}: 禁止：您没有权利进行这个请求。请联系服务器管理员以提高权限。"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: The server could not find the requested URL."
msgstr "错误 {statusCode} - {statusText} ：服务器无法找到请求的 URL。"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: The server encountered an error and was unable to complete your request."
msgstr "错误 {statusCode} - {statusText} ：服务器遇到错误，且无法完成请求。"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: The server was unable to complete your request."
msgstr "错误 {statusCode} - {statusText} ：服务器无法完成您的请求。"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: You do not have the required permissions to proceed with this request. Please contact the server administrator for elevated permissions."
msgstr "错误 {statusCode} - {statusText}: 您没有权利进行这个请求。请联系服务器管理员以提高权限。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Error deleting collection version."
#~ msgstr "Error deleting collection version."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Error deleting collection."
#~ msgstr "Error deleting collection."

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Error deleting group."
msgstr "删除组错误。"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Error deleting namespace."
#~ msgstr "Error deleting namespace."

#: src/containers/user-management/delete-user-modal.tsx
#: src/containers/user-management/delete-user-modal.tsx
#~ msgid "Error deleting user."
#~ msgstr "Error deleting user."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#~ msgid "Error downloading collection."
#~ msgstr "Error downloading collection."

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#~ msgid "Error editing group."
#~ msgstr "Error editing group."

#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
msgid "Error fetching import from API"
msgstr "从 API 获取导入时出错"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Error getting collection's dependencies."
#~ msgstr "Error getting collection's dependencies."

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "Error loading active user."
#~ msgstr "Error loading active user."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Error loading collection repositories."
#~ msgstr "Error loading collection repositories."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Error loading collections."
msgstr "加载集合时出错。"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#~ msgid "Error loading Controllers"
#~ msgstr "Error loading Controllers"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
#~ msgid "Error loading dependent collections."
#~ msgstr "Error loading dependent collections."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Error loading environments."
msgstr "加载环境时出错。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Error loading group."
#~ msgstr "Error loading group."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#: src/components/user-form/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#~ msgid "Error loading groups."
#~ msgstr "Error loading groups."

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Error loading my namespaces."
#~ msgstr "Error loading my namespaces."

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Error loading namespaces."
#~ msgstr "Error loading namespaces."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Error loading permissions."
#~ msgstr "Error loading permissions."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Error loading registries."
#~ msgstr "Error loading registries."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#~ msgid "Error loading repositories with label {pipeline}."
#~ msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Error loading repositories."
msgstr ""

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Error loading repository with label {pipeline}."
msgstr "加载带有标签 {pipeline} 的存储库时出错。"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#~ msgid "Error loading tags"
#~ msgstr "Error loading tags"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#~ msgid "Error loading tasks."
#~ msgstr "Error loading tasks."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#~ msgid "Error loading token."
#~ msgstr "Error loading token."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#~ msgid "Error loading users."
#~ msgstr "Error loading users."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Error message"
msgstr "错误消息"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Error message:"
msgstr "错误消息："

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Error removing user from a group."
#~ msgstr "Error removing user from a group."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#~ msgid "Error stopping task."
#~ msgstr "Error stopping task."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Error updating users."
#~ msgstr "Error updating users."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Error when saving registry."
msgstr "保存 registry 时出错。"

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Error: changes weren't saved"
#~ msgstr "Error: changes weren't saved"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Error: delete failed"
#~ msgstr "Error: delete failed"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Except for members of groups below."
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Execution Environment"
msgstr "执行环境"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Execution environment \"{0}\" has been added successfully."
msgstr "执行环境 \"{0}\" 已成功添加。"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Execution environment \"{name}\" could not be indexed."
msgstr "执行环境 \"{name}\" 无法被索引。"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Execution environment \"{name}\" has been added successfully."
#~ msgstr "Execution environment \"{name}\" has been added successfully."

#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
msgid "Execution environment \"{selectedItem}\" could not be deleted."
msgstr "无法删除执行环境 \"{selectedItem}\"。"

#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
msgid "Execution environment \"{selectedItem}\" has been successfully deleted."
msgstr "执行环境 \"{selectedItem}\" 已成功删除。"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Execution environment added."
#~ msgstr "Execution environment added."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Execution environment saved."
#~ msgstr "Execution environment saved."

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Execution environments"
msgstr ""

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Execution Environments"
msgstr "执行环境"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Expiration"
msgstr "过期"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Extend the power of Ansible to your entire team."
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/status/status-indicator.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Failed to {operation} tag \"{tag}\"."
msgstr "{operation} tag \"{tag}\" 失败。"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#~ msgid "Failed to add {namespace}.{name} v{version} to repository \"{repositoryName}\"."
#~ msgstr "Failed to add {namespace}.{name} v{version} to repository \"{repositoryName}\"."

#: src/components/approval/approve-modal.tsx
msgid "Failed to approve collection."
msgstr "批准集合失败。"

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
msgid "Failed to copy collection version."
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "Failed to delete remote registry {name}"
#~ msgstr "Failed to delete remote registry {name}"

#: src/utilities/repository-base-path.ts
msgid "Failed to find a distribution for repository {name}"
msgstr "查找仓库的发布失败 {name}"

#: src/utilities/repository-base-path.ts
msgid "Failed to find repository {name}"
msgstr "查找仓库 {name} 失败"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Failed to find repository version"
msgstr "查找仓库版本失败"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Failed to find role"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Failed to list distributions, removing only the repository."
msgstr "列出发布失败，仅删除仓库。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Failed to load Ansible Lightspeed information."
msgstr "加载 Ansible Lightspeed 信息失败。"

#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#~ msgid "Failed to load collection versions"
#~ msgstr "Failed to load collection versions"

#: src/components/approve-modal/approve-modal.tsx
#~ msgid "Failed to load collection."
#~ msgstr "Failed to load collection."

#: src/components/repositories/lazy-distributions.tsx
msgid "Failed to load distributions: {error}"
msgstr "加载发布失败：{error}"

#: src/components/approve-modal/approve-modal.tsx
#~ msgid "Failed to load pulp_id of collection repository."
#~ msgstr "Failed to load pulp_id of collection repository."

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Failed to load remotes: {remotesError}"
msgstr "加载远程失败：{remotesError}"

#: src/components/repositories/lazy-repositories.tsx
msgid "Failed to load repositories: {error}"
msgstr "加载软件仓库失败：{error}"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Failed to load repositories."
msgstr "加载软件仓库失败。"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Failed to load role content"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
msgid "Failed to load role namespace"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
msgid "Failed to load role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Failed to load role versions"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Failed to load roles"
msgstr ""

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Failed to load Wisdom information."
#~ msgstr "Failed to load Wisdom information."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Failed to opt in to Ansible Lightspeed."
msgstr "选择使用 Ansible Lightspeed 失败。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Failed to opt in to Wisdom."
#~ msgstr "Failed to opt in to Wisdom."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Failed to opt out of Ansible Lightspeed."
msgstr "选择不再使用 Ansible Lightspeed 失败。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Failed to opt out of Wisdom."
#~ msgstr "Failed to opt out of Wisdom."

#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
msgid "Failed to query repositories."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
msgid "Failed to remove {namespace}.{name} v{version} from repository \"{repositoryName}\"."
msgstr "从软件仓库 \"{repositoryName}\" 中删除 {namespace}.{name} v{version} 失败。"

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Failed to remove distribution {name}"
msgstr "删除分发 {name} 失败"

#: src/actions/ansible-remote-delete.tsx
msgid "Failed to remove remote {name}"
msgstr "删除远程 {name} 失败"

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Failed to remove repository {name}"
msgstr "删除软件仓库 {name} 失败"

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Failed to retrieve user data."
msgstr "获取用户数据失败。"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Failed to revert repository \"{repositoryName}\" to version \"{number}\""
msgstr "将软件仓库 \"{repositoryName}\" 恢复到版本 \"{number}\" 失败"

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search collections ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search execution environments ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search namespaces ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search role namespaces ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search roles ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Failed to sign all collections."
msgstr "签发所有集合失败。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Failed to sign all versions in the collection."
msgstr "为集合中的所有版本进行签名失败。"

#: src/utilities/repo-signing.ts
#: src/utilities/repo-signing.ts
msgid "Failed to sign the container version."
msgstr "为容器版本签名失败。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Failed to sign the version."
msgstr "为版本签名失败。"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Failed to sync repository \"{name}\""
msgstr "同步软件仓库 \"{name}\" 失败"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Featured"
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/compound-filter.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/compound-filter.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/compound-filter.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/compound-filter.tsx
msgid "Filter by {0}"
msgstr "按 {0} 过滤"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
msgid "Filter by name"
msgstr "按名称过滤"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#~ msgid "Filter by repository"
#~ msgstr "Filter by repository"

#: src/components/permissions/obect-permission-field.tsx
#~ msgid "Find a group"
#~ msgstr "Find a group"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/components/collection-detail/table-of-contents.tsx
msgid "Find content"
msgstr "查找内容"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Find execution environments in this registry"
msgstr "在此注册表中查找执行环境"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/components/collection-detail/table-of-contents.tsx
msgid "find-content"
msgstr "查找内容"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Finished at"
msgstr "完成于"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "First name"
msgstr "名"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Follow logs"
msgstr "跟踪日志"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Force a sync to happen."
msgstr ""

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Galaxy Importer"
msgstr ""

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Galaxy Logo"
msgstr "Galaxy 徽标"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Galaxy only"
msgstr "仅限 Galaxy"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Get the trial"
msgstr ""

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "Get token"
#~ msgstr "Get token"

#: src/utilities/wait-for-task.ts
msgid "Giving up waiting for task after 10 attempts."
msgstr "10 次尝试后放弃等待任务."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Go to documentation"
msgstr "访问文档"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/select-group.tsx
msgid "Group"
msgstr "组"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" could not be added to \"{name}\"."
msgstr "组 \"{0}\" 无法被添加到 \"{name}\"。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Group \"{0}\" could not be displayed."
#~ msgstr "Group \"{0}\" could not be displayed."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" could not be removed from \"{name}\"."
msgstr "组 \"{0}\" 无法从 \"{name}\" 中删除。"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" has been successfully added to \"{name}\"."
msgstr "组 \"{0}\" 已被添加到 \"{name}\"。"

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Group \"{0}\" has been successfully deleted."
msgstr "组 \"{0}\" 已成功删除。"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" has been successfully removed from \"{name}\"."
msgstr "组 \"{0}\" 已从 \"{name}\" 中成功删除。"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" roles could not be update in \"{name}\"."
msgstr "组 \"{0}\" 角色无法在 \"{name}\" 中更新。"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" roles successfully updated in \"{name}\"."
msgstr "组 \"{0}\" 角色在 \"{name}\" 中已成功更新。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Group \"{group}\" could not be deleted."
msgstr "组 \"{group}\" 无法被删除。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Group \"{group}\" has been successfully deleted."
msgstr "组 \"{group}\" 已成功删除。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Group {0}"
msgstr "组 {0}"

#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group {group}"
msgstr "组 {group}"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
msgid "Group {groupId}"
msgstr "组 {groupId}"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Group could not be displayed."
msgstr "组无法显示。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Group list"
msgstr "组列表"

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Group name"
msgstr "组名称"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Groups list could not be displayed."
msgstr "无法显示组列表。"

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Groups will appear once created"
msgstr "组在创建后会出现"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Groups with access"
#~ msgstr "Groups with access"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Help other Ansible users by sharing the awesome roles and collections you create."
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/write-only-field.tsx
msgid "hidden value"
msgstr "隐藏值"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Hide advanced options"
msgstr "隐藏高级选项"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Hide from search"
msgstr "在搜索中隐藏"

#: src/components/collection-detail/download-signature-grid-item.tsx
msgid "Hide the signature"
msgstr "隐藏签名"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "I understand that this action cannot be undone."
msgstr "我理解这个行动是无法撤销的。"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "If selected, all content that is not present in the remote repository will be removed from the local repository; otherwise, sync will add missing content."
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "If selected, TLS peer validation must be performed."
msgstr "如果选中，则必须执行 TLS 对等验证。"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "If the Controller is not listed in the table, check settings.py."
msgstr "如果控制器没有在表中列出，请检查 settings.py。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "If you populate this requirements file, this remote will only sync collections from this file, otherwise all collections will be synchronized."
msgstr "如果您填充这个要求文件，这个远程将只同步此文件的集合，否则所有集合都会被同步。"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Image \"{digest}\" could not be deleted."
msgstr "镜像 \"{digest}\" 无法被删除。"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Image \"{digest}\" has been successfully deleted."
msgstr "镜像 \"{digest}\" 已成功删除。"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Image layers"
msgstr "镜像层"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Images"
msgstr "镜像"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Images will appear once uploaded"
msgstr "上传后将显示镜像"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
msgid "Import and auto approve"
msgstr "导入和自动批准"

#: src/constants.tsx
msgid "Import and move to staging"
msgstr "导入并移至 staging"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-import-log.tsx
msgid "Import log"
msgstr "导入日志"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Imports"
msgstr "导入"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "In order to retain all versions, leave this field blank."
msgstr "要保留所有版本，请将此字段留空。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Include all dependencies when syncing a collection."
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Index execution environments"
msgstr "索引执行环境"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "Indexing execution environments in {name}"
#~ msgstr "Indexing execution environments in {name}"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Indexing execution environments is only supported on registry.redhat.io"
msgstr "只有在 registry.redhat.io 上才支持索引执行环境"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "Indexing failed for {name}"
#~ msgstr "Indexing failed for {name}"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Indexing started for execution environment \"{name}\"."
msgstr "为执行环境 \"{name}\" 执行索引已开始。"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#~ msgid "Install Version"
#~ msgstr "Install Version"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Installation:"
msgstr "安装："

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Internal Server Error"
#~ msgstr "Internal Server Error"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Invalid file format: {detectedType} (expected: {acceptedTypes})."
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#~ msgid "Invalid file format."
#~ msgstr "文件格式无效。"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Invalid file name. Collections must be formatted as 'namespace-collection_name-1.0.0'"
msgstr "无效的文件名。集合的格式为 'namespace-collection_name-1.0.0'"

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Invalid login credentials."
msgstr "登录凭据无效。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Issue tracker"
msgstr "问题跟踪器"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "It does not make sense to include and exclude tags at the same time."
#~ msgstr "It does not make sense to include and exclude tags at the same time."

#: src/containers/execution-environment-detail/tag-manifest-modal.tsx
#~ msgid "It's safe to close this window. These tasks will finish in the"
#~ msgstr "It's safe to close this window. These tasks will finish in the"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "It's safe to close this window. These tasks will finish in the background."
msgstr "关闭这个窗口是安全的。这些任务将在后台结束。"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Jump-start your automation project with great content from the Ansible community. Galaxy provides pre-packaged units of work known to Ansible as roles and collections."
msgstr ""

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Key fingerprint"
msgstr "密钥指纹"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "keywords"
msgstr "关键字"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/shared/multi-search-search.tsx
#: src/components/shared/multi-search-search.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Last modified"
msgstr "最后修改"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#~ msgid "Last synced"
#~ msgstr "最后同步"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Last updated"
msgstr "最后更新"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Last updated <0/>"
msgstr "最后更新 <0/>"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
msgid "Last updated from registry {0}"
msgstr "最后从注册表 {0} 更新"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Layers"
msgstr "层"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Learn more about Ansible Wisdom."
#~ msgstr "Learn more about Ansible Wisdom."

#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "Legacy"
#~ msgstr "传统"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted in to Ansible Lightspeed."
msgstr "传统命名空间 <0>{name}</0> 被选择使用 Ansible Lightspeed。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted in to Wisdom."
#~ msgstr "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted in to Wisdom."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted out of Ansible Lightspeed."
msgstr "传统命名空间 <0>{name}</0> 被选择不使用 Ansible Lightspeed。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted out of Wisdom."
#~ msgstr "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted out of Wisdom."

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespaces.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "Legacy Namespaces"
#~ msgstr "传统命名空间"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#~ msgid "Legacy roles"
#~ msgstr ""

#: src/containers/legacy-roles/legacy-roles.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "Legacy Roles"
#~ msgstr "传统角色"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Limits total download rate in requests per second."
msgstr "限制请求的每秒总下载率。"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Link text"
msgstr "链接文本"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Link URL"
msgstr "链接 URL"

#: src/components/collection-list/collection-list.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "List of Collections"
msgstr "集合列表"

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespaces.tsx
#~ msgid "List of Legacy Namespaces"
#~ msgstr "传统命名空间列表"

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespace.tsx
#~ msgid "List of Legacy Roles"
#~ msgstr "传统角色列表"

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
msgid "List of role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "List of roles"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "List of versions"
msgstr "版本列表"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Load token"
msgstr "加载令牌"

#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
msgid "Loading distribution..."
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Log in to your account"
msgstr "登录到您的帐户"

#: src/components/shared/login-link.tsx
#: src/components/shared/login-link.tsx
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Logo URL"
msgstr "徽标 URL"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Make private"
msgstr "使其私有"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Make the repository private."
msgstr "使软件仓库私有。"

#: src/constants.tsx
msgid "Manage all content types."
msgstr "管理所有内容类型。"

#: src/constants.tsx
msgid "Manage ansible repositories."
msgstr "管理 ansible 软件仓库。"

#: src/constants.tsx
msgid "Manage collection remotes."
msgstr "管理集合远程。"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Manage tags"
msgstr "管理标签"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Manage tokens"
msgstr "Manage tokens"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Manifest lists are not currently supported on this screen, please use the <0>Images</0> tab to see manifest list details."
msgstr "此屏幕目前不支持清单列表，请使用 <0>Images</0> 标签页来查看清单列表详细信息。"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Maybe you have automation for installing and configuring a popular software package, or for deploying software built by your company. Whatever it is, use Galaxy to share it with the community."
msgstr ""

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Mirror"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Modify Ansible repo content"
#~ msgstr "Modify Ansible repo content"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#~ msgid "Moved to the <0>Namespace owners</0> <1/> tab"
#~ msgstr "Moved to the <0>Namespace owners</0> <1/> tab"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Moved to the <0>Owners</0> <1/> tab"
#~ msgstr "Moved to the <0>Owners</0> <1/> tab"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Moved to the <0>Owners</0> tab"
#~ msgstr "Moved to the <0>Owners</0> tab"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Must be an integer."
msgstr "必须是整数。"

#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
msgid "My imports"
msgstr "我的导入"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "My namespaces"
msgstr "我的命名空间"

#: src/containers/settings/user-profile.tsx
#: src/containers/settings/user-profile.tsx
#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "My profile"
msgstr "我的配置集"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#: src/components/rbac/group-modal.tsx
#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/components/rbac/select-group.tsx
#: src/components/rbac/select-group.tsx
#: src/components/rbac/select-roles.tsx
#: src/components/rbac/select-roles.tsx
#: src/components/rbac/select-user.tsx
#: src/components/rbac/select-user.tsx
#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#~ msgid "Name can only contain [A-Za-z0-9_]"
#~ msgstr "Name can only contain [A-Za-z0-9_]"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Name can only contain letters and numbers"
msgstr "名称只能包含字母和数字"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Name cannot begin with '_'"
msgstr "名称不能以 '_' 开头"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Name must be longer than 2 characters"
msgstr "名称必须大于 2 个字符"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Name must not be empty."
msgstr "名称不能为空。"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "namespace"
#~ msgstr "namespace"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Namespace \"{name}\" could not be deleted."
msgstr "命名空间 \"{name}\" 无法被删除。"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Namespace \"{name}\" has been successfully deleted."
msgstr "命名空间 \"{name}\" 已被成功删除。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Namespace <0>{name}</0> is opted in to Ansible Lightspeed."
msgstr "命名空间 <0>{name}</0> 被选择使用 Ansible Lightspeed。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Namespace <0>{name}</0> is opted in to Wisdom."
#~ msgstr "Namespace <0>{name}</0> is opted in to Wisdom."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Namespace <0>{name}</0> is opted out of Ansible Lightspeed."
msgstr "命名空间 <0>{name}</0> 被选择不使用 Ansible Lightspeed。"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Namespace <0>{name}</0> is opted out of Wisdom."
#~ msgstr "Namespace <0>{name}</0> is opted out of Wisdom."

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespace.tsx
#~ msgid "Namespace Header"
#~ msgstr "命名空间标头"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Namespace name"
msgstr "命名空间名称"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Namespace names are limited to alphanumeric characters and underscores, must have a minimum length of 2 characters and cannot start with an ‘_’."
msgstr "命名空间名称限制为字母数字字符和下划线，长度最少为 2 个字符，且不能以 '_' 开头。"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Namespace owners"
#~ msgstr "Namespace owners"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "Namespace successfully edited."
#~ msgstr "Namespace successfully edited."

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/paths.ts
msgid "Namespaces"
msgstr "命名空间"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "Namespaces list could not be displayed."
msgstr "无法显示命名空间列表。"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "Namespaces will appear once created"
msgstr "命名空间在创建后会出现"

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespaces.tsx
#~ msgid "Namespaces will appear once created or roles are imported"
#~ msgstr "命名空间会在创建后或角色导入后出现"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Needs review"
msgstr "需要审核"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Needs Review"
msgstr "需要审核"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Needs signature and review"
msgstr "需要签名并审核"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "never synced"
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "New collection"
msgstr "新集合"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#~ msgid "New version of {0}"
#~ msgstr "{0} 的新版本"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "New version of {namespace}.{0}"
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/wizard-modal.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "No activities yet"
msgstr "还没有活动"

#: src/components/rbac/select-group.tsx
msgid "No assignable groups."
msgstr "没有可分配组。"

#: src/components/rbac/select-roles.tsx
msgid "No assignable roles."
msgstr "无可分配角色。"

#: src/components/rbac/select-user.tsx
msgid "No assignable users."
msgstr ""

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "No child task"
msgstr "没有子任务"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "No collection versions in this repository version."
msgstr "此软件仓库版本中没有集合版本。"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "No collection versions yet"
msgstr "还没有集合版本"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "No collections yet"
msgstr "还没有集合"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "No container repositories yet"
msgstr "还没有容器仓库"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "No Controllers available"
msgstr "没有控制器可用"

#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "No dependencies"
msgstr "Python 依赖项"

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "No distributions yet"
msgstr "还没有发布"

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "No groups yet"
msgstr "还没有组"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "No images yet"
msgstr "还没有镜像"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
msgid "No imports"
msgstr "没有导入"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "No local repositories yet"
#~ msgstr "No local repositories yet"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "No managed collections yet"
msgstr "还没有受管集合"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching collections found."
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching execution environments found."
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#~ msgid "No matching legacy roles found."
#~ msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching namespaces found."
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching role namespaces found."
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching roles found."
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
msgid "No namespace selected."
msgstr "没有选择命名空间。"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "No namespaces yet"
msgstr "还没有命名空间"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "No parent task"
msgstr "没有父任务"

#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
msgid "No permission"
msgstr "没有权限"

#: src/components/rbac/permission-categories.tsx
msgid "No permissions"
msgstr "没有权限"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "No README"
msgstr "没有 README"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "no remote"
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "No remote registries yet"
msgstr "没有远程注册表"

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "No remote repositories yet"
#~ msgstr "No remote repositories yet"

#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
msgid "No remotes yet"
msgstr "还没有远程"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "No repositories yet"
msgstr "还没有仓库"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "No repository versions yet"
msgstr "还没有仓库版本"

#: src/components/empty-state/empty-state-filter.tsx
msgid "No results found"
msgstr "没有找到结果"

#: src/components/empty-state/empty-state-filter.tsx
msgid "No results match the filter criteria. Try changing your filter settings."
msgstr "没有结果与过滤条件匹配。尝试更改过滤器设置。"

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
msgid "No role namespaces yet"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "No roles yet"
msgstr "还没有角色"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "No signature keys yet"
msgstr "还没有签名密钥"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "No tag or digest selected."
msgstr "没有选择标签或摘要。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "No task group"
msgstr "没有任务组"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "No task messages available"
msgstr "没有可用的任务消息"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "No tasks yet"
msgstr "还没有任务"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "No users will be affected."
msgstr "任何用户都不会受到影响。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "No users yet"
msgstr "还没有用户"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
msgid "No version of {fqn} exists that matches {version_range}."
msgstr "不存在与 {version_range} 匹配的 {fqn} 版本。"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "No versions"
msgstr "没有版本"

#: src/components/patternfly-wrappers/copy-url.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/pulp-labels.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Not a super user"
msgstr "不是一个超级用户"

#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
#: src/components/typeahead/typeahead.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: src/containers/not-found/not-found.tsx
msgid "Not found image"
msgstr "未找到镜像"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
msgid "Not required for use by other collections"
msgstr "其他集合不需要使用"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Note: this URL contains all collections in Hub. To connect to your"
#~ msgstr "Note: this URL contains all collections in Hub. To connect to your"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Note: this URL contains all collections in Hub. To connect to your organization's sync repository use the URL found on <0>Repository Management</0>."
#~ msgstr "Note: this URL contains all collections in Hub. To connect to your organization's sync repository use the URL found on <0>Repository Management</0>."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Number must be greater than 0"
msgstr "此字段必须大于 0"

#: src/components/patternfly-wrappers/pagination.tsx
msgid "of"
msgstr "的"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Offline token"
msgstr "Offline token"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Only perform the sync if no changes are reported by the remote server."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Only perform the sync if no changes are reported by the remote server. To force a sync to happen, deselect this option."
msgstr ""

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Opt in to Ansible Lightspeed"
msgstr "选择使用 Ansible Lightspeed"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Opt in to Wisdom"
#~ msgstr "Opt in to Wisdom"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Opt out of Ansible Lightspeed"
msgstr "选择不再使用 Ansible Lightspeed"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Opt out of Wisdom"
#~ msgstr "Opt out of Wisdom"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Optimize"
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "OS / Arch"
msgstr "OS/ Arch"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#~ msgid "Owners"
#~ msgstr "Owners"

#: src/components/headers/base-header.tsx
#~ msgid "Page logo"
#~ msgstr "Page logo"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Parent task"
msgstr "父任务"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "Partial"
#~ msgstr "Partial"

#: src/components/signing/signature-badge.tsx
#~ msgid "Partially signed"
#~ msgstr "Partially signed"

#: src/paths.ts
msgid "Partners"
msgstr "Partners"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
msgid "Pathname <0>{pathname}</0> could refer to a collection or a role."
msgstr ""

#: src/components/status/status-indicator.tsx
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: src/components/patternfly-wrappers/pagination.tsx
msgid "per page"
msgstr "每页"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Permanently delete collection"
#~ msgstr "Permanently delete collection"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Permanently delete collection version"
#~ msgstr "Permanently delete collection version"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Permanently delete collection version?"
#~ msgstr "Permanently delete collection version?"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Permanently delete collection?"
#~ msgstr "Permanently delete collection?"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Permanently delete container?"
#~ msgstr "Permanently delete container?"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#~ msgid "Permanently delete image"
#~ msgstr "Permanently delete image"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#~ msgid "Permanently delete image?"
#~ msgstr "Permanently delete image?"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Permanently delete namespace?"
#~ msgstr "Permanently delete namespace?"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Permission \"{0}\" could not be not removed from group \"{1}\"."
#~ msgstr "Permission \"{0}\" could not be not removed from group \"{1}\"."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Permission \"{permission}\" could not be not added to group \"{0}\"."
#~ msgstr "Permission \"{permission}\" could not be not added to group \"{0}\"."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Permission {0} was not removed."
#~ msgstr "Permission {0} was not removed."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Permission {permission} was not added."
#~ msgstr "Permission {permission} was not added."

#: src/components/rbac/role-form.tsx
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Permissions for group \"{0}\" could not be displayed."
msgstr "无法显示组 \"{0}\" 的权限。"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "Pipeline"
msgstr "管道"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Pipeline adds repository labels with pre-defined meanings:<0><1><2>None</2> - users require permissions to modify content in this repository to upload collection.</1><3><4>Approved</4> - collections can be moved here on approval. Publishing directly to this repository is disabled.</3><5><6>Staging</6> - collections uploaded here require approval before showing up on the search page. Anyone with upload permissions for a namespace can upload collections to this repository.</5></0>"
msgstr "管道添加带有预定义的仓库标签代表：<0><1><2>None</2> - 用户需要修改此仓库中的内容的权限才能上传集合。</1><3><4>Approved</4> - 集合可以在批准后移到此仓库。直接在这个仓库中发布被禁用。</3><5><6>Staging</6> - 上传到这里的集合在可以出现在搜索页前需要被批准。有一个命名空间的上传权限的任何人都可以将集群上传到这个仓库。</5></0>"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Please add a role by using the button below."
msgstr "请使用以下按钮添加角色。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Please add an owner by using the button below."
msgstr "请使用以下按钮添加所有者。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Please add an owner by using the buttons below."
msgstr ""

#: src/components/rbac/owners-tab.tsx
#~ msgid "Please contact the server administrator for elevated permissions."
#~ msgstr "Please contact the server administrator for elevated permissions."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Please finish editing permissions first."
#~ msgstr "Please finish editing permissions first."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Please note that these repositories are not filtered by permissions. Upload may fail without the right permissions."
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#~ msgid "Please note that those repositories are not filtered by permission, if operation fail, you don't have it."
#~ msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Please select a repository filter"
msgstr "请选择仓库过滤"

#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
msgid "Please select a signature file to upload."
msgstr "请选择要上传的签名文件。"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Please select no more than one file."
msgstr "请只选择一个文件。"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Please, check it running the command:"
msgstr ""

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Please, provide the namespace name"
msgstr "请提供命名空间名称"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: src/components/helper-text/helper-text.tsx
msgid "popover example"
msgstr "弹出示例"

#: src/components/markdown-editor/markdown-editor.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Privacy statement"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: src/containers/settings/user-profile.tsx
#~ msgid "Profile saved."
#~ msgstr "Profile saved."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Progress messages"
msgstr "进度消息"

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Protected repositories cannot be deleted."
msgstr "无法删除受保护的仓库。"

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#~ msgid "Provided by {company}"
#~ msgstr "Provided by {company}"

#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
#~ msgid "Provided by <0>{0}</0>"
#~ msgstr "由 <0>{0}</0> 提供"

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#~ msgid "Provided by <0>{company}</0>"
#~ msgstr "由 <0>{company}</0> 提供"

#: src/components/legacy-namespace-list/provider-link.tsx
msgid "Provided by <0>{name}</0>"
msgstr ""

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
msgid "Provided by <0>{nsTitle}</0>"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Proxy password"
msgstr "代理密码"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理 URL"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Proxy username"
msgstr "代理用户名"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Pull distribution"
#~ msgstr "Pull distribution"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Pull private containers"
#~ msgstr "Pull private containers"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "Pull this image"
msgstr "拉取此镜像"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Pulp Ansible Version"
msgstr "Pulp Ansible 版本"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp ansible: collection sync"
msgstr "Pulp ansible：集合同步"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp Ansible: Collections sync"
msgstr "Pulp Ansible：集合同步"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp ansible: Copy content"
msgstr "Pulp ansible：复制内容"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp ansible: Import collection"
msgstr "Pulp ansible：导入集合"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp Ansible: Roles synchronize"
msgstr "Pulp Ansible: 角色同步"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp ansible: Update collection remote"
msgstr "Pulp ansible：更新集合远程"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Pulp Container Version"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Build image from containerfile"
msgstr "Pulp 容器：从 containerfile 构建镜像"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: General multi delete"
msgstr "Pulp 容器：常规多删除"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Recursive add content"
msgstr "Pulp 容器：递归添加内容"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Recursive remove content"
msgstr "Pulp 容器：递归删除内容"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Tag image"
msgstr "Pulp 容器：标签镜像"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Tasks synchronize"
msgstr "Pulp 容器：任务同步"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Untage image"
msgstr "Pulp 容器：为标签的镜像"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Pulp Core Version"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Pulp type"
msgstr "Pulp 类型"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Add and remove"
msgstr "Pulpcore：添加和删除"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Add or remove"
msgstr "Pulpcore：添加或删除"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Delete version"
msgstr "Pulpcore：删除版本"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: General create"
msgstr "Pulpcore：常规创建"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: General delete"
msgstr "Pulpcore：常规删除"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: General update"
msgstr "Pulpcore：常规更新"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Import repository version"
msgstr "Pulpcore：导入仓库版本"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Orphan cleanup"
msgstr "Pulpcore：Orphan 清理"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Pulp export"
msgstr "Pulpcore： Pulp 导出"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Pulp import"
msgstr "Pulpcore： Pulp 导入"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Repair all artifacts"
msgstr "Pulpcore：修复所有工件"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Repair version"
msgstr "Pulpcore：修复版本"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Upload commit"
msgstr "Pulpcore：上传提交"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Push container images"
msgstr "推容器镜像"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Push distribution"
#~ msgstr "Push distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Push images to existing containers"
#~ msgstr "Push images to existing containers"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Push new containers"
#~ msgstr "Push new containers"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Push to existing containers"
#~ msgstr "Push to existing containers"

#: src/constants.tsx
msgid "Push, and change execution environments."
msgstr "推送和更改执行环境。"

#: src/constants.tsx
msgid "Push, delete, and change execution environments. Create, delete and change remote registries."
msgstr "推送、删除和更改执行环境。创建、删除和更改远程 registry。"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Quality of docs"
msgstr ""

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Quality score"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Rate limit"
msgstr "速率限制"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Rate Limit"
msgstr "速率限制"

#: src/components/markdown-editor/markdown-editor.tsx
msgid "Raw Markdown"
msgstr "Raw Markdown"

#: src/components/collection-detail/table-of-contents.tsx
msgid "Readme"
msgstr "Readme"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Ready for production"
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Reason: task {0}"
msgstr "原因：任务 {0}"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
msgid "Red Hat Certified"
msgstr "红帽认证"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <0>Ansible Lightspeed</0> to help other automators build Ansible content. Your roles and collections may be used as training data for a machine learning model that provides Ansible automation content recommendations. If you have concerns, please contact the Ansible team at <1>ansible-content-ai@redhat.com</1>"
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Registries list could not be displayed."
msgstr "无法显示注册表列表。"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Registry"
msgstr "注册表"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Registry sync status"
msgstr "注册表同步状态"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Registry URL"
msgstr "注册表 URL"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "rejected"
msgstr "拒绝"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Rejection failed."
#~ msgstr "Rejection failed."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Rejection summary."
#~ msgstr "Rejection summary."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "released {0}"
#~ msgstr "released {0}"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Released <0/>"
msgstr "发布的 <0/>"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
msgid "Remote could not be displayed."
msgstr "远程无法被显示。"

#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Remote name"
msgstr "远程名称"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Remote Registries"
msgstr "远程注册表"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Remote registry \"{name}\" could not be deleted."
msgstr "远程注册表\"{name}\" 无法删除。"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Remote registry \"{name}\" could not be synced."
msgstr "远程注册表\"{name}\" 无法同步。"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Remote registry \"{name}\" has been successfully deleted."
msgstr "远程 \"{name}\" 已被成功删除。"

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "Remote repositories will appear once added"
#~ msgstr "Remote repositories will appear once added"

#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Remotes"
msgstr "远程"

#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
msgid "Remotes could not be displayed."
msgstr "远程无法被显示。"

#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
msgid "Remotes will appear once created."
msgstr "远程在创建后将会出现。"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
msgid "Removal of {namespace}.{name} v{version} from repository \"{repositoryName}\" started."
msgstr "从仓库 \"{repositoryName}\" 中删除 {namespace}.{name} v{version} 已开始。"

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Removal started for distribution {name}"
msgstr "为发布 {name} 删除开始"

#: src/actions/ansible-remote-delete.tsx
msgid "Removal started for remote {name}"
msgstr "为远程 {name} 删除开始"

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Removal started for repository {name}"
msgstr "为仓库 {name} 删除开始"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
#: src/components/delete-modal/delete-modal.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
msgid "Remove collection version?"
msgstr "删除集合版本？"

#: src/constants.tsx
msgid "Remove content from repository"
msgstr "从仓库中删除内容"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove group"
msgstr "删除组"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove group {groupname}?"
msgstr "删除组 {groupname}？"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Remove role"
msgstr "删除角色"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove role {role}?"
msgstr "删除角色 {role}？"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove user"
msgstr ""

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove user {username}?"
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Remove user from group?"
msgstr "从组中删除用户？"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Repo"
msgstr "仓库"

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "Repo Management"
#~ msgstr "Repo Management"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Repo URL"
#~ msgstr "Repo URL"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Repositories"
msgstr "软件仓库"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "Repositories could not be displayed."
msgstr "仓库无法显示。"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "Repositories will appear once created."
msgstr "仓库在创建后会出现。"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "repository"
#~ msgstr "repository"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Repository"
msgstr "仓库"

#: src/utilities/repository-remove-collection.ts
msgid "Repository {repoName} not found."
msgstr "未找到仓库 {repoName}。"

#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Repository could not be displayed."
msgstr "仓库无法被显示。"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Repository labels can change the context in which a repository is seen.<0><1><2>Hide from search</2> (<3>hide_from_search</3>) - prevent collections in this repository from showing up on the home page</1><4>(<5>pipeline: *</5>) - see Pipeline above</4></0>"
msgstr "仓库标签可以更改在其中仓库可以被看到的上下文。<0><1><2>Hide from search</2> (<3>hide_from_search</3>)- 防止此仓库中的集合在主页中显示</1><4>(<5>pipeline: *</5>)- 请参阅上面的管道</4></0>"

#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "Repository Management"
#~ msgstr "Repository Management"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Repository name"
msgstr "仓库名称"

#: src/components/approve-modal/approve-modal.tsx
#~ msgid "Repository name {originRepoName} not found."
#~ msgstr "仓库名称 {originRepoName} 未找到。"

#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Repository URL"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Repository versions"
msgstr "仓库版本"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Repository versions could not be displayed."
msgstr "无法显示仓库版本。"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Repository versions will appear once the repository is modified."
msgstr "修改仓库后会出现仓库版本。"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Requires Ansible"
msgstr "需要 Ansible"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Requires super user permissions to edit."
msgstr "需要超级用户权限进行编辑。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Reserve resources"
msgstr "保留资源"

#: src/components/shared/language-switcher.tsx
msgid "Reset to browser defaults"
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Retained number of versions"
msgstr "版本的保留数量"

#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Retained version count"
msgstr "保留版本计数"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Revert"
msgstr "恢复"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Revert repository"
msgstr "恢复软件仓库"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Revert started for repository \"{repositoryName}\"."
msgstr "为仓库 \"{repositoryName}\" 恢复已启动。"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Revert to this version"
msgstr "恢复到这个版本"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/role-list-table.tsx
#: src/components/rbac/select-roles.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: src/containers/role-management/role-create.tsx
msgid "Role \"{0}\" could not be created."
msgstr "角色 \"{0}\" 无法被创建。"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role \"{0}\" could not be deleted."
msgstr "角色 \"{0}\" 无法被删除。"

#: src/containers/role-management/role-edit.tsx
msgid "Role \"{0}\" could not be displayed."
msgstr "角色 \"{0}\" 无法被显示。"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role \"{0}\" has been successfully removed."
msgstr "角色 \"{0}\" 已被成功删除。"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Role \"{name}\" could not be deleted."
msgstr "角色 \"{name}\" 无法被删除。"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Role \"{name}\" has been successfully deleted."
msgstr "角色 \"{name}\" 已成功删除。"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role {0} could not be assigned to group {1}."
msgstr "角色 {0} 无法分配给组 {1}。"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role {0} has been successfully added to {1}."
msgstr "角色 {0} 已成功添加到 {1}。"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Role Header"
msgstr "角色标头"

#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Role name"
msgstr "角色名称"

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
msgid "Role namespace header"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Role Namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
msgid "Role namespaces will appear once created or roles are imported"
msgstr ""

#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
#: src/containers/legacy-roles/legacy-role.tsx
#~ msgid "role.github_user logo"
#~ msgstr "role.github_user logo"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/role-management/role-create.tsx
#: src/containers/role-management/role-edit.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
msgid "Roles are not currently enabled."
msgstr ""

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Roles list could not be displayed."
msgstr "无法显示角色列表。"

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Roles will appear once imported"
msgstr "角色在导入后将显示"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/status/status-indicator.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/components/rbac/group-modal.tsx
#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Saved changes to execution environment \"{0}\"."
msgstr "已保存对执行环境 \"{0}\" 的变化。"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Saved changes to execution environment \"{name}\"."
#~ msgstr "Saved changes to execution environment \"{name}\"."

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "Saved changes to namespace \"{0}\"."
msgstr "保存对命名空间 \"{0}\" 的更改。"

#: src/containers/settings/user-profile.tsx
msgid "Saved changes to user \"{username}\"."
msgstr "保存对用户 \"{username}\" 的更改。"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Scroll to end"
msgstr "滚动至末尾"

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Search"
msgstr ""

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Search all {0}"
#~ msgstr "Search all {0}"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Search all {titleLowerCase}"
#~ msgstr "Search all {titleLowerCase}"

#: src/components/patternfly-wrappers/toolbar.tsx
#~ msgid "search button"
#~ msgstr "search button"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Search my namespaces"
#~ msgstr "Search my namespaces"

#: src/components/patternfly-wrappers/toolbar.tsx
#~ msgid "search text input"
#~ msgstr "search text input"

#: src/utilities/task-alert.tsx
msgid "See the task management <0>detail page </0>for the status of this task."
msgstr "有关此任务的状态，请参阅任务管理<0>详情页</0>。"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "See the task management <0>detail page</0>for the status of this task."
#~ msgstr "See the task management <0>detail page</0>for the status of this task."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "Select a collection"
msgstr "选择一个集合"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Select a group"
msgstr "选择一个组"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Select a registry"
msgstr "选择注册表"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Select a remote"
msgstr "选择一个远程"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Select a tag"
msgstr "选择标签"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Select a user"
msgstr ""

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#~ msgid "Select all ({0} items)"
#~ msgstr "选择所有（{0} 个项）"

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
#~ msgid "Select all ({itemsCount} items)"
#~ msgstr ""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Select collection version"
msgstr "选择集合版本"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Select groups"
msgstr "选择组"

#: src/components/patternfly-wrappers/sort.tsx
#~ msgid "Select input"
#~ msgstr "Select input"

#: src/components/shared/language-switcher.tsx
msgid "Select language"
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
msgid "Select namespace"
msgstr "选择命名空间"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Select page"
msgstr ""

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Select page ({0} items)"
msgstr "选择页面（{0} 个项）"

#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
msgid "Select permissions"
msgstr "选择权限"

#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
msgid "Select repositories"
msgstr "选择软件仓库"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Select role(s)"
msgstr "选择角色"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Select users"
msgstr "选择用户"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: src/components/rbac/select-group.tsx
msgid "Selected group"
msgstr "选择的组"

#: src/components/rbac/select-roles.tsx
msgid "Selected roles"
msgstr "选择的角色"

#: src/components/rbac/select-user.tsx
msgid "Selected user"
msgstr ""

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Server error. Please come back later."
msgstr "服务器错误。请稍后返回。"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Server URL"
msgstr "Server URL"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Server URL could not be displayed."
msgstr "Server URL could not be displayed."

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Server version"
msgstr "服务器版本"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Setting a remote allows a repository to sync from elsewhere."
msgstr "设置远程可让仓库从其他位置进行同步。"

#: src/containers/settings/user-profile.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Share"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Show advanced options"
msgstr "显示高级选项"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all collections"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all execution environments"
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#~ msgid "Show all legacy roles"
#~ msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all roles"
msgstr ""

#: src/utilities/chip-group-props.ts
msgid "Show Less"
msgstr "显示更少"

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more collections"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more execution environments"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more roles"
msgstr ""

#: src/components/collection-detail/download-signature-grid-item.tsx
msgid "Show the signature"
msgstr "显示签名"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
msgid "Showing:"
msgstr "显示："

#: src/components/signing/sign-single-certificate-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
msgid "Sign"
msgstr "签发"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "Sign all"
msgstr "签发所有"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Sign all collections"
msgstr "签发所有集合"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Sign all collections in {repository}"
msgstr "签名 {repository} 中的所有集合"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Sign and approve"
msgstr "签发并批准"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Sign entire collection"
msgstr "删除整个集合"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "sign state"
#~ msgstr "sign state"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
msgid "Sign state"
msgstr "集群状态"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Sign version {0}"
#~ msgstr "Sign version {0}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/signing/sign-single-certificate-modal.tsx
msgid "Sign version {version}"
msgstr "签发版本 {version}"

#: src/components/collection-detail/download-signature-grid-item.tsx
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Signature keys"
msgstr "签名密钥"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Signature Keys"
msgstr "签名密钥"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Signature keys could not be displayed."
msgstr "无法显示签名密钥。"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Signature keys will appear once created."
msgstr "签名密钥在创建后会显示。"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Signatures could not be loaded."
msgstr "无法加载签名。"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
msgid "signed"
msgstr "已签名"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/signing/signature-badge.tsx
msgid "Signed"
msgstr "已签名"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Signed and approved"
msgstr "已签名并批准"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#~ msgid "Signed only"
#~ msgstr "仅包括签发的"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "Signed version(s)"
msgstr "签名的版本"

#: src/components/approval/approve-modal.tsx
#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
msgid "Signing service {signingServiceName} not found"
msgstr "签名服务 {signingServiceName} 未找到"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "Signing service selector:"
msgstr "签名服务选择器："

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Signing started for all collections in namespace \"{0}\"."
msgstr "开始签发命名空间 \"{0}\" 中的所有集合。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Signing started for all versions in collection \"{0}\""
#~ msgstr "Signing started for all versions in collection \"{0}\""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Signing started for all versions in collection \"{name}\""
msgstr "开始签发集合中所有版本 \"{name}\""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Signing started for collection \"{0} v{1}\"."
#~ msgstr "Signing started for collection \"{0} v{1}\"."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Signing started for collection \"{name} v{version}\"."
msgstr "开始签发集合 \"{name} v{version}\"。"

#: src/utilities/repo-signing.ts
msgid "Signing started for container \"{0}\"."
msgstr "为容器 \"{0}\" 签名已开始。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Single sign on URL."
msgstr "单点登录。"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Size: {size}"
msgstr "大小：{size}"

#: src/components/patternfly-wrappers/sort.tsx
msgid "Sort results"
msgstr "对结果进行排序"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "SSO URL"
msgstr "SSO URL"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Staging"
msgstr "Staging"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Staging Repos"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Start from scratch"
msgstr "从头开始"

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
#~ msgid "Started adding {0}.{1} v{2} from \"{3}\" to repository \"{repo}\"."
#~ msgstr ""

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
msgid "Started adding {namespace}.{name} v{version} from \"{0}\" to repository \"{repo}\"."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "Started adding {namespace}.{name} v{version} from \"{0}\" to repository \"{repositoryName}\"."
msgstr "已开始的将 {namespace}.{name} v{version} 从 \"{0}\" 添加到仓库 \"{repositoryName}\"。"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#~ msgid "Started adding {namespace}.{name} v{version} to repository \"{repositoryName}\"."
#~ msgstr "Started adding {namespace}.{name} v{version} to repository \"{repositoryName}\"."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Started at"
msgstr "开始于"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Stop task"
msgstr "停止任务"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Stop task?"
msgstr "停止任务？"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#~ msgid "Success: {digest} was deleted"
#~ msgstr "Success: {digest} was deleted"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Success: {name} was deleted"
#~ msgstr "Success: {name} was deleted"

#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Successfully copied to clipboard"
msgstr "成功复制至剪贴板"

#: src/components/patternfly-wrappers/clipboard-copy.tsx
msgid "Successfully copied to clipboard!"
msgstr "成功复制至剪贴板！"

#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
msgid "Successfully created remote {0}"
msgstr "成功创建远程 {0}"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Successfully created repository {0}"
msgstr "成功创建仓库 {0}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Successfully deleted collection version."
#~ msgstr "Successfully deleted collection version."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Successfully deleted collection."
#~ msgstr "Successfully deleted collection."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#~ msgid "Successfully deleted group."
#~ msgstr "Successfully deleted group."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Successfully deleted namespace."
#~ msgstr "Successfully deleted namespace."

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "Successfully deleted remote registry {name}"
#~ msgstr "Successfully deleted remote registry {name}"

#: src/containers/user-management/delete-user-modal.tsx
#~ msgid "Successfully deleted user."
#~ msgstr "Successfully deleted user."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Successfully removed a user from a group."
#~ msgstr "Successfully removed a user from a group."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#~ msgid "Successfully stopped task."
#~ msgstr "Successfully stopped task."

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Super user"
msgstr "超级用户"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Super users can't disable themselves."
msgstr "超级用户无法禁用自身。"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Super users have all system permissions regardless of what groups they are in."
msgstr "超级用户具有所有系统权限，无论他们所在的组是什么。"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Sync failed for {name}"
msgstr "为 {name} 同步失败"

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Sync from registry"
msgstr "从注册表进行同步"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Sync initiated for {name}"
#~ msgstr "Sync initiated for {name}"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Sync repository \"{name}\""
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Sync started for execution environment \"{name}\"."
msgstr "执行环境 \"{name}\" 的同步开始。"

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Sync started for remote registry \"{name}\"."
msgstr "远程注册表\"{name}\" 的同步开始。"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Sync started for repository \"{name}\"."
msgstr "为仓库 \"{name}\" 启动的同步。"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "Sync status"
msgstr "同步状态"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Sync task is already queued."
msgstr "同步任务已经排队。"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Sync will only add missing content"
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Synclist distribution was not found."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Synclists are deprecated in AAP 2.4 and will be removed in a future release, use client-side <0>requirements.yml</0> instead.<1/>If you're using sync toggles with AAP 2.3 or older, you will need to use a different URL:"
msgstr ""

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "tags"
#~ msgstr "tags"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Tags could not be displayed."
msgstr "无法显示标签。"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Task \"{name}\" could not be stopped."
msgstr "任务 \"{name}\" 无法被停止。"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Task \"{name}\" stopped successfully."
msgstr "任务 \"{name}\" 成功停止。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task \"{taskName}\" could not be stopped."
msgstr "任务 \"{taskName}\" 无法被停止。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task \"{taskName}\" stopped successfully."
msgstr "任务 \"{taskName}\" 成功停止。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task detail"
msgstr "任务详情"

#: src/utilities/wait-for-task.ts
msgid "Task failed without error message."
msgstr "任务失败，没有错误消息。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task group"
msgstr "任务组"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task groups"
msgstr "任务组"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Task list"
msgstr "任务列表"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task management"
msgstr "任务管理"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Task Management"
msgstr "任务管理"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Task name"
msgstr "任务名称"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Task to change tag \"{0}\" could not be completed."
msgstr "更改标签 \"{0}\" 的任务无法完成。"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Tasks list could not be displayed."
msgstr "无法显示任务列表。"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Tasks will appear once created."
msgstr "任务在创建后将显示。"

#: src/components/collection-list/collection-list.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
#~ msgid "Temporarily disabled due to sync issues. (AAH-1237)"
#~ msgstr "Temporarily disabled due to sync issues. (AAH-1237)"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Terms of use"
msgstr ""

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Text: {0}"
msgstr "文本：{0}"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
#~ msgid "Thanks for trying out the new and improved Beta Galaxy, please share your feedback on <0>github.com/ansible/galaxy_ng/discussions</0>."
#~ msgstr ""

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Thanks for trying out the new and improved Galaxy, please share your feedback on <0>forum.ansible.com</0>."
msgstr ""

#: src/loaders/insights/loader.tsx
#~ msgid "The Automation Hub sync toggle is now only supported in AAP 2.0. Previous versions of AAP will continue automatically syncing all collections."
#~ msgstr "The Automation Hub sync toggle is now only supported in AAP 2.0. Previous versions of AAP will continue automatically syncing all collections."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "The certificate for \"{0} {1} v{2}\" could not be saved."
msgstr "\"{0} {1} v{2}\" 的证书不能被保存。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "The certificate for \"{0} {1} v{2}\" is being uploaded."
msgstr "\"{0} {1} v{2}\" 的证书正在上传。"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "The certificate for \"{namespace} {name} v{version}\" could not be saved."
msgstr "\"{namespace} {name} v{version}\" 的证书不能被保存。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "The collection \"{0}\" has been successfully deprecated."
msgstr "集合 \"{0}\" 已成功弃用。"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "The collection \"{0}\" has been successfully undeprecated."
msgstr "集合 \"{0}\" 已成功取消启用。"

#: src/containers/search/search.tsx
msgid "The collection \"{name}\" has been successfully deprecated."
msgstr "集合 \"{name}\" 已成功弃用。"

#: src/containers/search/search.tsx
msgid "The collection \"{name}\" has been successfully undeprecated."
msgstr "集合 \"{name}\" 已成功取消启用。"

#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
msgid "The collection exists in too many repositories. Some repositories may not be disabled and preselected correctly."
msgstr ""

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "The collection will be deleted only from repository {deleteFromRepo}."
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "The collection you have selected does not match this namespace."
msgstr "您选择的集合与此命名空间不匹配。"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "The collection you have selected doesn't appear to match {0}"
msgstr "您选择的集合没与 {0} 不匹配"

#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
msgid "The file is not available for this version of {collectionName}"
msgstr "文件不适用于 {collectionName} 的这个版本"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "The following legacy namespace will be opted in to Ansible Lightspeed:"
msgstr "以下传统命名空间将选择 Ansible Lightspeed："

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "The following namespace will be opted in to Ansible Lightspeed:"
msgstr "以下命名空间将选择 Ansible Lightspeed："

#: src/components/rbac/preview-roles.tsx
msgid "The following roles will be applied to group: <0>{0}</0>"
msgstr "以下角色将应用到组：<0>{0}</0>"

#: src/components/rbac/preview-roles.tsx
msgid "The following roles will be applied to user: <0>{0}</0>"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The password to be used for authentication when syncing."
msgstr "同步时用于身份验证的密码。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The password to be used for authentication when syncing. This is not required when using a token."
msgstr "同步时要用于身份验证的密码。在使用令牌时不需要此密码。"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "The role is versionless and will always install from the head/main/master branch."
msgstr "该角色是无版本化的，将始终从 head/main/master 分支安装。"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
msgid "The selected roles will be added to this specific Ansible remote."
msgstr "所选角色将添加到此特定的 Ansible 远程中。"

#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
msgid "The selected roles will be added to this specific Ansible repository."
msgstr "所选角色将添加到此特定的 Ansible 仓库中。"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
msgid "The selected roles will be added to this specific Execution Environment."
msgstr "所选角色将添加到这个特定执行环境中。"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "The selected roles will be added to this specific namespace."
msgstr "所选角色将添加到此特定命名空间中。"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "The token will expire after 30 days of inactivity. Run the command below periodically to prevent your token from expiring."
msgstr "The token will expire after 30 days of inactivity. Run the command below periodically to prevent your token from expiring."

#: src/utilities/validateURLHelper.ts
msgid "The URL needs to be in 'http(s)://' format."
msgstr "URL 需要采用 'http(s)://' 格式。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The URL of an external content source."
msgstr "外部内容源的 URL。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The username to be used for authentication when syncing."
msgstr "同步时用于身份验证的用户名。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The username to be used for authentication when syncing. This is not required when using a token."
msgstr "同步时要用于身份验证的用户名。在使用令牌时不需要此用户名。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "There are currently no groups assigned."
msgstr ""

#: src/components/rbac/select-group.tsx
msgid "There are currently no groups that can be assigned ownership."
msgstr ""

#: src/components/rbac/select-group.tsx
#~ msgid "There are currently no groups that can be assigned to this namespace."
#~ msgstr "目前没有可分配给此命名空间的组。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "There are currently no owners assigned."
msgstr "目前没有分配所有者。"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "There are currently no roles"
msgstr "当前没有角色"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "There are currently no roles assigned to this group."
msgstr "目前没有为这个组分配的角色。"

#: src/components/rbac/select-roles.tsx
msgid "There are currently no roles that can be assigned to this group."
msgstr "目前没有可分配给此组的角色。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "There are currently no users assigned."
msgstr ""

#: src/components/rbac/select-user.tsx
msgid "There are currently no users that can be assigned ownership."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
msgid "There are no distributions associated with this repository."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "There are no remotes associated with this repository."
msgstr "没有与此仓库关联的远程。"

#: src/components/repositories/remote-repository-table.tsx
#~ msgid "There are no repos associated with this remote."
#~ msgstr "There are no repos associated with this remote."

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
msgid "There have not been any imports on this namespace."
msgstr "此命名空间中没有任何导入。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "There is no progress message."
msgstr "没有进度消息。"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "There must be only one repository with pipeline=rejected."
msgstr ""

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "There's no resource record"
msgstr "没有资源记录"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "These users will lose access to the group content:"
msgstr "这些用户将丢失对组群内容的访问权限："

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "This account is not set up to manage any namespaces"
msgstr "此帐户没有设置为管理任何命名空间"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#~ msgid "This action will affect <0>{numberOfAffected}</0> version(s)."
#~ msgstr "This action will affect <0>{numberOfAffected}</0> version(s)."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "This collection has been deprecated."
msgstr "这个集合已弃用。"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "This collection is being used by"
msgstr "这个集合被使用"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "This collections requires the following collections for use"
msgstr "此集合需要以下集合才能使用"

#: src/utilities/map-role-errors.ts
msgid "This field can only contain letters and numbers"
msgstr "此字段只能包含字母和数字"

#: src/utilities/map-role-errors.ts
msgid "This field may not be blank."
msgstr "此字段不能为空。"

#: src/utilities/map-role-errors.ts
msgid "This field must be longer than 2 characters"
msgstr "此字段必须大于 2 个字符"

#: src/utilities/map-role-errors.ts
msgid "This field must start with 'galaxy.'."
msgstr "此字段必须以 \"galaxy.\" 开头。"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "This group can include users"
msgstr "这个组可以包括用户"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "This is the rating from old-galaxy.ansible.com. We are working on redoing the rating for the new version of galaxy."
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "This tag already exists on another image. Do you want to move it to this image?"
msgstr "该标签已存在于其他镜像上。您要将其移至此镜像吗？"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "This tag is already selected for this image. You cannot add it twice."
msgstr "已为此镜像选择此标签。您不能添加两次。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "This uses the same {docsAnsibleLink} format as the ansible-galaxy CLI with the caveat that roles aren't supported and the source parameter is not supported."
msgstr "这使用与 ansible-galaxy CLI 相同的 {docsAnsibleLink} 格式，但不支持角色，并且不支持 source 参数。"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "This will cause the entire collection to be deleted."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "This will revoke all permissions associated with this role from the group."
msgstr "这将从组中撤销与此角色关联的所有权限。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "TLS validation"
msgstr "TLS 验证"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "To be able to download content from galaxy it is required to have ansible-core>=2.13.9"
msgstr ""

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "To download this collection, configure your client to connect to one of this repositories <0>distributions</0>."
msgstr "要下载此集合，请将您的客户端配置为连接到此仓库的<0>发布</0>之一。"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "To revoke a token or see all of your tokens, visit the <0>offline API token management</0> page."
msgstr "To revoke a token or see all of your tokens, visit the <0>offline API token management</0> page."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Token could not be displayed."
msgstr "令牌无法显示。"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Token for authenticating to the server URL."
msgstr "用于向服务器 URL 进行身份验证的令牌。"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#~ msgid "Token management"
#~ msgstr "Token management"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Total number of simultaneous connections."
msgstr "同时连接总数。"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Traceback"
msgstr "追溯"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Training <0/>"
msgstr "培训 <0/>"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "true"
msgstr "true"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Try Red Hat Ansible Automation Platform"
msgstr ""

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "UI Version"
msgstr "UI 版本"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Undeprecate"
msgstr "取消弃用"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "unknown"
msgstr ""

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
msgid "unsigned"
msgstr "未签名"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/signing/signature-badge.tsx
msgid "Unsigned"
msgstr "未签名"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "Unsigned version(s)"
msgstr "未签名的版本"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Update container information"
#~ msgstr "Update container information"

#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
msgid "Update started for remote {0}"
msgstr "为远程 {0} 启动的更新"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Update started for repository {0}"
msgstr "为仓库 \"{0}\" 启动的更新"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "updated {0}"
msgstr "更新的 {0}"

#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Updated <0/>"
msgstr "更新的 <0/>"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/constants.tsx
msgid "Upload and modify collections."
msgstr "上传和修改集合。"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Upload anyway?"
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Upload collection"
msgstr "上传集合"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Upload new version"
msgstr "上传新版本"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
msgid "Upload signature"
msgstr "上传签名"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Upload to namespace"
#~ msgstr "Upload to namespace"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Upstream name"
msgstr "上游名称"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "URL must not be empty."
msgstr "URL 不能为空。"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "URL: {0}"
msgstr "URL：{0}"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Use in Controller"
msgstr "在控制器中使用"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Use template"
msgstr "使用模板"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use the <0>Repositories</0> page to sync collections curated by your organization to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. Users with the correct permissions can use the sync toggles on the <1>Collections</1> page to control which collections are added to their organization's sync repository."
#~ msgstr "Use the <0>Repositories</0> page to sync collections curated by your organization to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. Users with the correct permissions can use the sync toggles on the <1>Collections</1> page to control which collections are added to their organization's sync repository."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use the <0>Repository Management</0> page to sync collections curated by your organization to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. Users with the correct permissions can use the sync toggles on the <1>Collections</1> page to control which collections are added to their organization's sync repository."
#~ msgstr "Use the <0>Repository Management</0> page to sync collections curated by your organization to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. Users with the correct permissions can use the sync toggles on the <1>Collections</1> page to control which collections are added to their organization's sync repository."

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Use the <0>Search page </0>to find content for your project, then download them onto your Ansible host using <1>ansible-galaxy</1>, the command line tool that comes bundled with Ansible."
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Use the namespace/name format for namespaced containers. Otherwise, use the library/name format."
msgstr "命名空间范围内的容器需要使用 namespace/name 格式。其他情况使用 library/name 格式。"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use the Server URL below to sync certified collections to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. If you wish to sync validated content, you can add a remote with a server url pointed to the validated repo."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this token to authenticate clients that need to download"
#~ msgstr "Use this token to authenticate clients that need to download"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use this token to authenticate clients that need to download content from Automation Hub. This is a secret token used to protect your content. Store your API token in a secure location."
msgstr "Use this token to authenticate clients that need to download content from Automation Hub. This is a secret token used to protect your content. Store your API token in a secure location."

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Use this token to authenticate the <0>ansible-galaxy</0> client."
msgstr "使用此令牌来验证 <0>ansible-galaxy</0> 客户端。"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use this URL for <0>validated</0> content from Automation Hub."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to"
#~ msgstr "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to download <0>certified</0> content from Automation Hub."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to download certified content from Automation Hub. Synclists are deprecated in AAP 2.4 and will be removed in a future release, instead use client-side requirements.yml, see AAP 2.4 documentation."
#~ msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to download content from Automation Hub."
#~ msgstr "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to download content from Automation Hub."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this URL to configure the authentication URLs that clients"
#~ msgstr "Use this URL to configure the authentication URLs that clients"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use this URL to configure the authentication URLs that clients need to download content from Automation Hub."
msgstr "Use this URL to configure the authentication URLs that clients need to download content from Automation Hub."

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Useful links"
msgstr "有用的链接"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/select-user.tsx
msgid "User"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be added to \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be added to group \"{1}\"."
msgstr "用户 \"{0}\" 无法添加到组 \"{1}\" 中。"

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be deleted."
msgstr "用户 \"{0}\" 无法被删除。"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be removed from \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be removed from group \"{name}\"."
msgstr "用户 \"{0}\" 无法从组 \"{name}\" 中删除。"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully added to \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully added to group \"{1}\"."
msgstr "用户 \"{0}\" 已成功添加到组 \"{1}\"。"

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully deleted."
msgstr "用户 \"{0}\" 已成功删除。"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully removed from \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully removed from group \"{name}\"."
msgstr "用户 \"{0}\" 已成功从组 \"{name}\" 中删除。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "User \"{0}\" has been successfully removed group \"{name}\"."
#~ msgstr "User \"{0}\" has been successfully removed group \"{name}\"."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" roles could not be update in \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" roles successfully updated in \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "User {0}"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User {user}"
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User <0>{username}</0> will be removed from group <1>{groupname}</1>."
msgstr "用户 <0>{username}</0> 将从组<1>{groupname}</1> 中删除。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "User <0>{username}</0> will be removed from group<1>{groupname}</1>."
#~ msgstr "User <0>{username}</0> will be removed from group<1>{groupname}</1>."

#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "User Access"
msgstr "用户访问"

#: src/containers/user-management/user-detail.tsx
msgid "User details"
msgstr "用户详情"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "User dropdown"
msgstr ""

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "User Groups"
msgstr "用户组"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "User list"
msgstr "用户列表"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "User type"
msgstr "用户类型"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/login/login.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Username: {0}"
msgstr "用户名：{0}"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-create.tsx
#: src/containers/user-management/user-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-edit.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Users list could not be displayed."
msgstr "无法显示用户列表。"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Users will appear once added to this group"
msgstr "用户添加至该组后会出现"

#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Users will appear once created"
msgstr "用户创建后将会出现"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
msgid "Validated"
msgstr "验证的"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
msgid "Version {repositoryVersion}"
msgstr "版本 {repositoryVersion}"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Version number"
msgstr "版本号"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View all tasks"
#~ msgstr "View all tasks"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View Ansible distribution"
#~ msgstr "View Ansible distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View collection remote"
#~ msgstr "View collection remote"

#: src/components/cards/namespace-card.tsx
msgid "View collections"
msgstr "查看集合"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View container's namespace"
#~ msgstr "View container's namespace"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View container's repository"
#~ msgstr "View container's repository"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View distribution"
#~ msgstr "View distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View group"
#~ msgstr "View group"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "View Import Logs"
msgstr "查看导入日志"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "View private containers"
#~ msgstr "View private containers"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View synclist"
#~ msgstr "View synclist"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "View the task <0>here</0>."
#~ msgstr "View the task <0>here</0>."

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View user"
#~ msgstr "View user"

#: src/constants.tsx
msgid "View, add, remove and change groups."
msgstr "查看、添加、删除和更改组。"

#: src/constants.tsx
msgid "View, add, remove and change synclists."
msgstr "查看、添加、删除和更改同步列表。"

#: src/constants.tsx
msgid "View, add, remove and change users."
msgstr "查看、添加、删除和更改用户。"

#: src/constants.tsx
msgid "View, and cancel any task."
msgstr "查看和取消任何任务。"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Waiting for {pendingTasks} task(s) to finish."
msgstr "正在等待 {pendingTasks} 个任务结束。"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "waiting for approval"
msgstr "等待批准"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "waiting for import to finish"
msgstr "等待导入结束"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/not-found.tsx
msgid "We couldn't find the page you're looking for!"
msgstr "我们无法找到您要查找的页面！"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "We use a number of keys to sign our software packages. The necessary public keys are included in the relevant products and are used to automatically verify software updates. You can also verify the packages manually using the keys on this page. More information can be found <0>here.</0>"
msgstr "We use a number of keys to sign our software packages. The necessary public keys are included in the relevant products and are used to automatically verify software updates. You can also verify the packages manually using the keys on this page. More information can be found <0>here.</0>"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
#~ msgid "Welcome to Beta Galaxy"
#~ msgstr ""

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Welcome to Galaxy"
msgstr ""

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespace.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Wisdom settings"
#~ msgstr "Wisdom settings"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Works without change"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "YAML requirements"
msgstr "YAML 要求"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "YAML requirements are required to sync from Galaxy"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
#~ msgid "YAML requirements are required to sync from Galaxy - you can <0>edit the {name} remote</0> to add requirements."
#~ msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "YAML requirements are required to sync from Galaxy. You can <0>edit the {name} remote</0> to add requirements."
msgstr ""

#: src/components/confirm-modal/confirm-modal.tsx
#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Yes, stop"
msgstr "是，停止"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "You are about to remove <0>{0}</0> from <1>{1}</1>."
msgstr "您将从 <1>{1}</1> 删除 <0>{0}</0>。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "You are about to remove <0>{groupname}</0> from <1>{name}</1>.<2/>This will also remove all associated permissions."
msgstr "您将从 <1>{name}</1> 删除 <0>{groupname}</0>。<2/>这也会删除所有相关的权限。"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#~ msgid "You are about to remove <0>{role}</0> from <1>{groupname}</1> for <2>{name}</2>.<3/>This will also remove all associated permissions."
#~ msgstr "您即将从 <0>{role}</0> 的 <1>{groupname}</1> 中删除 <2>{name}。</2> 它也将删除所有关联的权限。<3/>"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "You are about to remove <0>{role}</0> from <1>{userOrGroupName}</1> for <2>{name}</2>.<3/>This will also remove all associated permissions."
msgstr ""

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "You are about to remove <0>{username}</0> from <1>{name}</1>.<2/>This will also remove all associated permissions."
msgstr ""

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#~ msgid "You are about to sign <0>{numberOfAffected}</0> version(s) under <1>{name}</1>."
#~ msgstr "You are about to sign <0>{numberOfAffected}</0> version(s) under <1>{name}</1>."

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "You are about to sign <0>all versions</0> under <1>{name}</1>."
msgstr "您将签发 <1>{name}</1> 下的<0>所有版本</0>。"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#~ msgid "You are about to sign <0>all</0> versions under <1>{name}</1>."
#~ msgstr "You are about to sign <0>all</0> versions under <1>{name}</1>."

#: src/components/signing/sign-single-certificate-modal.tsx
msgid "You are about to sign <0>version {version}</0> under <1>{name}</1>."
msgstr "您将签发 <1>{name}</1> 下 <0> 版本 {version}</0>。"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "You are an SSO user."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#~ msgid "You are an SSO user. Your token will expire <0/>."
#~ msgstr "您是一个 SSO 用户。您的令牌将过期 <0/>。"

#: src/components/namespace-form/resources-form.tsx
msgid "You can can customize the Resources tab on your profile by entering custom markdown here."
msgstr "您可以通过在此处输入自定义标记来自定义配置集上的 Resources 选项卡。"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "You currently have no container repositories. Add a container repository via the CLI to get started."
msgstr "您当前没有容器仓库。通过 CLI 添加容器仓库以开始。"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "You currently have no remote registries."
msgstr "您目前没有远程注册表。"

#: src/components/empty-state/empty-state-unauthorized.tsx
msgid "You do not have access to Automation Hub"
msgstr "您无法访问 Automation Hub"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#~ msgid "You do not have permission to view all tasks. Only tasks created by you are visible."
#~ msgstr "您没有查看所有任务的权限。只有您所创建的任务是可见的。"

#: src/components/rbac/owners-tab.tsx
#~ msgid "You do not have the required permissions."
#~ msgstr "You do not have the required permissions."

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "You don't have permission to display users."
msgstr "您没有显示用户的权限。"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "You don't have permissions to update this namespace."
#~ msgstr "You don't have permissions to update this namespace."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "You don't have rights to do this operation."
msgstr "您没有执行此操作的权限。"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "You have to be logged in to be able to download the tarball."
msgstr "您必须登录才能下载 tar 包。"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "You have unsaved changes"
msgstr "您有未保存的更改"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Your token will expire <0/>."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Your token will not expire."
msgstr ""
